陳彥霖背景+失蹤過程整理

單以全裸呢一點已經可以排除自殺可能
所以呢個post會以他殺方向調查

根據FB 陳彥霖應該係住元朗 曾就讀位於元朗既博愛醫院鄧佩瓊紀念中學 而家讀緊位於將軍澳既VTC轄下青年學院(15歲可能讀到中三輟學轉去讀？) 並且標示為戀愛中

有幾個post係關於示威活動

再睇番失蹤過程 佢係美孚最後岀現 並聲稱番緊屋企(元朗) 但因為不明原因番左去將軍澳學校campus 並且留低左電話身分證學生證

由此可以推斷 佢離開campus時只有兩種可能性 1.打算短暫離開 連電話都唔帶 2.離開並非岀於自願

再睇番campus既地理位置 佢位於將軍澳半山區既翠林邨 距離寶琳等市區都有一段距離 要用小巴岀入 而發現屍體地點為油塘魔鬼山對岀海面(唔肯定係咪大紅圈果個area 只係大概位置)

而將軍澳最接近海既地方為將軍澳站同康城之間海皮(小紅圈) 距離campus係有相當距離

做個小小總結

陳彥霖因為不明原因而無番屋企而去左將軍澳 並可能於非自願情況下離開campus 而落水位置可能位於將軍澳/康城 之後隨水流漂到油塘 落水時間方面未能肯定 但有可能並非於19日當日

要解開謎團 我建議有幾個突破點

1. 佢fb標示為戀愛中 係咪有男朋友？ 佢男朋友有可能知道佢番學校既原因

2. 學校campus cctv會唔會見到佢係咩情況下離開？有咩人同佢一齊離開？

3. 鑒於campus地理位置 佢離開時好大機會係乘坐交通工具 如果佢唔係俾人夾上私家車 而係自己離開 咁佢好大機會係坐小巴/巴士去寶琳市區

BTW 唔係想吹查案風 請幫手推行動post 但係今次呢單真係有調查既必要 暫時未見到有證據證明佢曾經被捕 未必關popo事 但係點都好 幫同路人絲打搵番真相

Push

推，整合得好

推

佢咁靚女,我係黑狗都搶住狂屌

收下把口啦食左屎啊？

佢身邊同學同朋友出黎啦

佢哋fd呢？男朋友呢？

希望呢個妹妹個男朋友快d俾多d資料出黎
同時...男朋友仔都要小心自己安全唔好俾狗咬

將軍澳狗屋傳出女性慘叫單野，好可能就係15歲個女仔

電話身分證學生證未必係佢竹自己放係campus, 可以係事後兇手放。唔好有assumption 先。

可能係美乎已經比人（狗）捉咗

會唔會可能佢於美孚失蹤後
能夠證明佢身份嘅野俾人拎走左
再放係將軍澳區campus?

電話身分證學生證都無話係幾時發現

佢既好朋友們
會唔會考慮整合完資料試試搵議員幫手
一來可能佢地發聲會比到popo更有壓力
二來亦減低你地被禁聲既風險

DLLM啦

瞓唔著

推啊

push

比人夾走 跌銀包 手機都俾人拎咗？!所以可以俾人已讀msg

咪玩啦，議員仲比都咩壓力，依加啲狗大撚晒

一定要公諸於世，話比全世界知香港嘅狗殺人棄屍

如果推唔郁
搵唔到佢男友
都幾離奇
不過提提樓主
屍體發現
可以係誤導出嚟
去左新屋嶺
再返嚟都得㗎

偵探

集中推依個

Unlock呢？

佢有無畀狗咬過？

利申 鳩up估下

YC呢點我可以幫你FC

15歲要讀VTC嘅話一係廚一係YC

利申 15歲入YC

好可疑 報夢post係9月21號開 而條屍係22號發現 名似乎吻合 如果個女仔本身有帶眼鏡 樣貌都吻合 而屍體發現嘅位置係油塘魔鬼山對出海面 油塘沿岸好多工地 石屎廠 有碎石更加唔出奇

Iphone 唔洗解鎖， 3D Touch 都會已讀到msg

An機好似警犬？可以解到 不過佢個人都俾人夾走咗要開機有幾難

Dllm 收撚皮

試下唔好咁講野，尊重返已離去既手足，唔該。

比翻小小尊重

還死者清白

推，
最緊要有無人見過佢。
有佢近照更好

係咪話有街坊見刑有晚將軍澳警署有幾隻差佬搬白色箱？
個箱話大唔大話細唔細 但女手足身高得153
我印象中個白箱唔係standard仵工用個種size
但絕對擺得落咁細粒既女仔

Iphone 3D Touch 已讀

呢個時候 收下把口都唔過份姐？

仲有9月22號有報夢比巴打 呢條線都可以跟

pushh
要還女手足一個公道
唔可以令佢死得不明不白

推到有真相為止

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

幾點失蹤？

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

我屌你老母呀人都去左
即刻口德喇屌你老母臭西

lm

又係靚妹,又係靚女
真係機會難得
黑狗係佢死前,真係唔知姦左幾耐
可能俾咪藥佢食,班狗又食埋偉哥
同一時間成堆湧上去輪住監生姦死

咁樣班狗做晒共犯,更加唔會出賣同伙
依期見d狗專捉靚女
真係好快有下一個

依個我估都會係.......

三樣物品都可以推斷到身份
但三樣都冇跟身
而浸落水之後屍身發脹亦都會令身份好難預計

睇咗成晚終於有正常post

你咁口臭 我係連登仔都搶着狂屌

男朋友？

良心去左邊? 咁都講得出口, 尊重下離開左既人啦

Vtc既cctv好重要
但Vtc都係政府既..唉

收皮啦,人冇人性

推 放心啦女手足
我地全部人都會幫你攞番個公道

但點解佢會被夾走？？？？

屌你老母

有冇識佢既朋友出黎講兩句

收下把口啦屌你老母 你同黑狗無異

VTC公開cctv睇邊個放低d野

還手足一個公道

直接搵外國勢力啦
議員有叉用咩

我搶着屌你老母啊

全裸點跟身？
三樣物品可能係兇手(狗）放返去campus

同意

理論上如果佢起翠林走既話應該係安全
因為無論小巴出寶林 到巴士站周圍都係人

銀包係邊?
八達通係邊?

放港鐵先 喺調景嶺站搵到

佢老母黎，之前佢朋友有出黎講佢老母用佢電話係wtsapp grp覆msg

似係俾人夾走嗰時留低

只有狗鐵CCTV可以知道佢有冇返元朗，不能排除係元朗出事，熟人做，去學校附近棄，製造偽證

注意，所有現時出現嘅金田一柯南都係話將軍澳周邊出事，都唔知係咪狗吹風

佢個friend出
佢阿媽出
另外，佢阿媽藍絲，like咗何君堯、HKG報等fb page

幾點失蹤

唔知你點搵到係佢自己當日返咗vtc 仲留底電話銀包

Agree
正常去到美孚差幾個站就到元朗
有咩緊要事會番番去咁遠既將軍澳呢？

全裸喎，可以排除係自殺

屌你老母收聲呀

9月19日 應該得夜晚先有黑衣人聚集 要求查太子警署事件 下午兩點三應該冇活動
事件未必關警察事 唔好隨便下定論住先

美孚上西鐵

錦上路落車

地點係八鄉車廠

你點搵到的

留底手提電話 身份證 學生證 都係用作偽造身份用途
翠琳去油塘起碼都半個鐘 正常人知離開咁耐都唔會唔帶手機跟身啦 所以彥霖手足應係非自願留低財物

同埋翠琳去油塘都要成半個鐘 正常係要搭小巴落山去寶琳黨鐵站搭鐵先去到油塘 如果係咁黨鐵係會有CCTV影到嗰過程(寶琳得一個月台一定影到) 當然唔排除係揸車/搭的士去油塘 希望yc嗰邊可以俾到cctv啦

求下你快撚啲死 屌你老母

的確係 唯一可以fc到既唯有睇cctv或者有無同學見過佢岀現

你跳過左一個步驟
佢未必有返將軍澳學校
可以係有其他人將佢既物品放返係學校

推 岩 所有表面留低既嘢都有可能係假

只係話失蹤後發現

大家小心

銀包手機邊度發現
係佢自己放低定其他人放低
應該有CCTV影到

推唔到不過都照推

幫推

隔離鋪晒

仲有你老母都係

頭先睇隔離post，個好友IG唔係呢個頭像同名，到底呢篇野點嚟？

Post

依家黑狗,可能有一隊私刑隊
係示威人群找搜合適目標人口

就選佢地捉走
姦打殺,正面恐嚇市民示威人士

有人話係調景嶺站發現叫學校去攞

你講出呢句 同狗一L樣
你去做POPO啦 DLLM

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

報夢post 講到佢出現係一個有燒烤地方
會唔會唔係燒烤，而係有煙既地方？

康城個邊工業邨 又 堆田區
有煙有工程地方都唔奇
加上康城個頭都有車廠

同埋 我諗起樣野
將軍澳線其實有個隱藏車站唔會開
好似叫百勝角
會唔會有其他案會涉及係呢個車站做野

呀sir仲未訓？

咁靚既女仔

死因昭然若揭

咁多位巴絲呢個人極可疑
佢喺其他post講咗以下說話
疑似spread fake news

記住佢number: 44898

呢個係youtuber黎 佢repost咗好友ig篇野 crop走咗好友個名 應該想保護返當事人

集思廣益

如果佢起翠林走
即係返左去交野既話
翠林得2條路可以走
一係就搭小巴出去寶林
一係就起巴士站搭去美孚再出
翠林應該係比較安全
比較擔心既係佢出事地點根本唔係將軍澳

19晚失踪，夜晚太子有活動，之後佢係美乎返去，地點好近

推！！！！！！！！！

搞到咁大件事，如果vtc唔交cctv會更加令人誤會
正常學校啲cctv應該係跟私隱條例處理，咁應該會保存30日（我唔知係咪30日），跟住先銷毀
如果提早銷毀但係冇合理解釋，咁更加會引起公眾懷疑

跳水健將浸死
如果屍身無明顯傷痕，有俾人落藥/迷暈 先再扔落海既可能性

淨係講離開左, 但冇提自殺定被自殺
仲要佢D朋友都話性格開朗唔會自殺...咁即係?

你老母都好撚多人屌啊

真相！

祝你早日歸西

我都覺得唔會係佢自已當日翻咗vtc

未必唔關狗事
可以係CID入campus
威脅 之後夾走

同埋佢fb成日po減肥野，所以話佢之前係肥妹呢樣都吻合，屌好寒

推啊！啲親友去曬邊！？
一日唔出嚟指證班狗 個女仔死都唔安樂！

推！

r爆頭 如果係班狗殺既 應該會係拘捕期間打死 但佢失蹤果日又冇活動 咁係咩人做？黑警？藍絲？痴線佬？

全裸，可以排除自殺，關乜情緒問題事

有樣野可以很定 係他殺 如果係他殺 就要睇下佢係美孚時發生咩野事 係行行下被狗咬走左 還是佢 巳上左西鐵/巴士 因為 (最後於9月19日下午2時15分在美孚與友人分開，10分鐘後曾傳短訊給友人稱正在回家)

做到野

希望佢知道D野可以岀黎講

收皮啦

仲有呢個好撚可疑。搵返原本個po, 然後原po樓主話佢嘅死唔關「呢場革命」事？

我想講佢老母好撚

會唔會有人全祼自殺呀？罷明銷毀證物

咪炒車 係消防救護學院入面

我屌你老母臭閪呀 我屌爆你老母臭閪呀 人黎架
有感覺感情傢

佢媽咪男朋友係狗，
22號前已經知個女走左，
仲要特登無去認屍。

大家會唔會覺得有可能係大陸仔做

之前有個po話有d大陸仔渣車專綁靚女, 想點玩就點玩因為黑警唔做野

當然好大機會係黑警做, 但有咁多方法唔用, 扔落海仲要全裸, 跟本係特登比你睇, 著番衫扮下野都唔做, 可能係大陸仔姦完走人, 就咁扔落海

其實你地估錯地方

地方應該係近落馬州,黃崗
大天橋下面,碎石地
有堆水貨倉貨櫃場附近

可以問埋佢啲朋友， 證實下佢係咪一個大頭蝦既人
定係一個謹慎既人。
每個人性格 習慣唔同，有啲人去到邊，財物一定會記得跟身，
有啲人大頭蝦 成日會漏底野。
有啲人好謹慎， 極少漏野或放低手機俾人保管。
如死者係後者， 從校園被人帶走既機會高好多。

屌你老母，今次啲人犯罪後講自己經歷！

咩情況下要強調死咗嘅人唔會自殺，同政治無關係？
自然死亡同意外死亡嘅話點解唔直接講？
好明顯佢哋強烈否認嘅嘢就係事實嘅真相

真係除非佢咁岩抽筋， 或者攰到游唔到..

佢老母條仔係狗
咁成件事更加可疑

自殺點會全裸呀？可以排除自殺講法

除咗比人捉之外 真係冇咩可能銀包 手機會放咗係學校

我刨左呢個兩星期前嘅post

前前後後有三四個人話識得事主
其中一個開左呢個post 澄清

先假設佢唔係黑警，而真係15歲講野1999
得出嘅資訊：
1.個女仔本身同Pui Yee Ho(聲稱係媽媽)本身關係都不太好

2.因為屋企關係複雜，個女仔唔係同屋企人住

3.尋人啟事嗰幅相係美顏左，真相睇番post

4.女仔性格有啲古怪，所以同學都唔係好中意

5.女仔自己將個人財物放低俾MTR職員

6.同學話佢唔熱衷參與反送中

大概係咁，要證明嗰幾個係咪黑警
只需要搵更多陳彥霖真正嘅同學朋友出黎講清楚
如果佢地係黑警，即係佢好大機會死喺黑警手上

我自己真係好想係炒車，因為如果證實左，就代表過去被自殺嘅咁多位手足都.....

個站唔係消防攞嚟訓練咩 唔係真係地鐵站

Vtc嘅cctv好重要

學校出入唔係有cctv？

十五歲少女失蹤/澄清post

大家唔好忘記喺呢度話係佢同學嘅人。

會唔會係遇到啲壞人?(唔係指popo

尊重小小唔該

另一個可能
直頭係大陸佬係香港借機搞野
搞完直接揸車過關走

認真 如果係將軍澳車廠
即係康城
旁邊一大片地其實有個隱形車站 百勝角站
唔係好多人知 上網search下就知 我上面有講
一般人去唔到！地圖上都搵唔到的！

報夢個位手足有無見到過白色車站之類

呢個方法係毛ee講，但都得好少人睇到
推啦！！！

【831真相希望】申訴專員有權拎831打死人cctv!!!但你班仆街唔幫契媽手一人一email!!!

推到有真相

好希望有佢嘅朋友可以fact check到呢幾點
咁先證明到幾個所謂朋友同學係咪毅進仔黑警

屌啦我想講我起佢底都正正常常
差啲比佢呃到 我屌佢老母

仲有話係同朋友係美孚站分開 咁黨鐵cctv都應該會影到

前幾日個男仔路過都比狗捉上7人車啦，見黑衫就捉，唔好排除任何可能性

女死者年約25至30歲，身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮。昨晨11時許，55歲姓劉男子在魔鬼山岸邊垂釣期間，發現對開100米海面有一具人形物體漂浮，懷疑有人遇溺報警求助。水警輪及消防船到場撈起一名全身赤裸女子，證實已明顯死亡。水警輪將女子屍體運往西灣河水警基地調查後，召仵工將屍體運往殮房

比啲尊重啦好冇啊 屌你老母 試下發生係你身上 你個心都唔會好過啦係咪吖

殺人犯！！！！！！！
追蹤住呢個人！！！！！！

呢單有蘋果fc
一定要追落去

推推

文革....

希望係 都係俾多個assumption

迫佢地交出CCTV

如果佢真係黑警係咪即係間接認左罪？

佢媽咪男朋友係狗！？
有冇source

有啲人好鐘意一秒都要同人傾計wts....

哇，唔係話！

終於有人都見到fact check 呢個好緊要

屌你喇 有無尊重過死者

因為我當時都有加入討論，我都覺得佢張相怪怪地相信左件事係假好內疚。

係呀 想睇報夢手足有無見到類似呢個站
只係諗左下撞到既地鐵站係咪真係地鐵站
無就算啦

大家記住 唔一定係popo做， 當然呢個可能性都有，
我反而怕有壞人襯依排popo唔點做野， 或者覺得市民一定會話係popo殺，而放膽去謀害女生。
呢個時勢， 女仔以後出街要更加小心，特別係夜晚

??

佢就係殺人犯！！！！！！

有無機會check到佢張八達通記錄有無撘過咩車走

你到底係邊個

CCTV只keep7日，最多咪留兩個禮拜。
宜家只可搵證人。

我記得fb有人post過話將軍澳狗屋有女人慘叫聲然後同一晚有幾隻狗抬咗個大箱出嚟，上咗旅遊巴。

果度有好多左狗,
黑狗開走私貨場
又係鄉黑範圍,近關口
又多旅遊証大陸人聚住
好多隱秘貨櫃屋,倉庫
捉左人擲去果度點搞都得
最緊要平時無外人去果邊
又係天橋下面,碎石地,石柱

咁有機會美孚已經遇害

但d野點去調景嶺？

行兇既人唔只一個？

有人放佢既野係觀塘線車廂？

點解咁似之前荃灣個單浮屍男子嘅家人口吻

Post 入面話佢最後交咗個人物品畀黨鐵，但係又會畀人喺將軍澳搵到？

比蘋果JER左一輪終於改番係15歲 陳姓少女

仲講埋邊度犯案

Sor
有諗過會有人屌呢樣
無論點，唔再post

電話呢樣野真係無可能唔跟身

如果真係佢本人放低既

咁佢一定係非自願走

代入角色:
有咩事可以令到一個人 係急到銀包,手機都唔拎?
無銀包,無手機可以話咩地方都去唔到,
而且報導所講, 佢新黎VTC 開學先得幾日
係一個 剛熟悉環境 會唔會咁易放下介心 將重要隨身物品留下?
所以好大機會係俾凶手 事發後放返係學校。

事主被發現時，係全裸咩都， 即係凶手係有企圖去消滅事主身份證明，
奇怪既係 點解凶手要將手機放係學校，又話俾你聽佢係將軍澳唔見。
會唔會事主被捉地點根本唔係將軍澳，反而係一個冷靜思考過既掩飾手法。
因為凶手對事主根本不熟悉， 只係見到銀包張學生證，就想到將佢隨身物品留係VTC ，製造一個係學校失蹤既錯覺。

俾狗上學校捉咗

Thanks!!

我都唔想屈錯黑警做
開post呢條友嘅1999程度我又覺得毅進仔都做唔到
所以搵人留意下啦 唔好淨係自己金田一
留意下呢啲蛛絲馬跡

呢個post其實好1999 , 其實唔係好睇得明啲細節

呢個我就覺得唔似真有其事啦 啲記者好似考究過百勝角個頭得地盤 唔多似有地鐵站嘅痕跡囉

問題佢有無被捕過?

對唔住手足 除咗繼續行落去 其他我真係無能為力

真心認同呢單有調查必要

死者係咪單親家庭⋯
班狗會揀人黎搞

全裸他殺機會好高
即使唔係垃圾黑警做
都唔會係無可疑
垃圾黑警成日唔撚想查就無可疑就算？
班仆街連查案都想交俾市民做

岩啊 頭先公海有人講佢D野喺調景嶺站執到然後再通知學校

十五歲少女失蹤/澄清post

呢個po 好多線索
佢跟同學關係唔算好
另外，見蘋果有佢ig相，同疑似男友親密合照
佢係有男朋友，佢男朋友一直都無出過post
同埋有貼話事主交左手機去美孚站
但又話將軍澳又搵到佢手機
果個貼又話佢阿媽用佢個女手機覆貼
即係佢家人，同學，男友，肯定知道好多內情無講到出來
邊個將手機交去美孚，邊個將手機交去將軍澳
邊個將手機又交去佢阿媽度
佢係咪有2部手機
呢d都需要搞清楚

佢老母係咪收咗錢
明知個女有去發夢，然後依家咁樣被自殺都可以話唔關政治事

屌你老母臭閪呀

收皮啦抺黑撚

啱

邊篇？

我哋搶著做你老豆屌你老母呀
義仔

推到佢朋友post佢臨失蹤前對話紀錄！

屌你老母 祝你被人五馬分屍吖屌你老母個老母

要搵出真相

呢個係重點
班黑警想洗脫嫌疑，唔係應該更加落力去查個水落石出咩？
呢單可以係好嚴重嘅姦殺案，都唔可以排除係aerial killer

Push, 留名跟進

唔該俾啲尊重啦 大家都係人 說話可唔可以唔好帶侮辱性

屌你老母咁撚口臭，返屋企打飛機啦撚樣

但個邊水流應該唔岩？
油塘好遠

定係講緊係將死者放落水前既犯案地點？

上面IG Story 同1999 個Post嘅主角都曾經畀死者老母PM 過，內容都係叫佢哋唔好多事，我覺得佢老母極度有可疑！！！

中三quit?

點解係姓何個女係姓陳 唔係親生？

但係點解要冒住風險拎返學校先 其實唔拎返學校咪仲安全

...？

太子CCTV仲未有, 你靠黨鐵不如睇下條路線有冇d金鋪有CCTV仲好

同意，我第一感覺係佢由美孚返屋企途中比狗捉咗，最後兇手將銀包電話留係VTC，混淆視聽。

係

推 希望有cctv

屌你老母
死返大陸上淘寶啦

家屬又唔驗屍？

以我所知，死者係同朋友放學搭車返屋企中途，收到VTC嘅電話話佢留咗電話喺圖書館（佢有兩部電話，一部好似係專屬朋友聯絡？）之後，佢就同同行嘅人goodbye之後就落車番轉頭，諗住去VTC攞番電話。
然後就失蹤咗⋯⋯但另一電話就喺調景嶺站發現，一部就仲喺VTC

利申：我朋友同佢青梅竹馬 話佢天生樂觀 仲好開心約佢嗰個星期末去挽

[已fc] 荃灣浮屍家屬證實非「被自殺」

之前有fb post但我冇cap到 sor

你係咩人⋯⋯⋯

你係跟老母姓㗎咩

佢唔係di lwl嘅青年學院咩

on9 消防學校咁易入？

你收嗲啦 我屌你老母 你全家比狗屌啊

佢媽媽出的兩個post
大家留意下D標點符號有出入
如果同一個人打
唔應該有咁大分別

定係我諗多左.....

推呢個

隔離post有個screencap佢老母仲唔認金髮浮屍係佢個女！

on9 百勝角站係消防訓練學校

yes tkl嗰大棟嘢

有冇住個頭既巴絲可能用航拍機飛去睇睇個邊咩樣

我反而想知點解咁多單被自殺都無家長行出黎？
係咪好似的士佬咁有錢袋？

佢家庭離異, 如果佢老豆走佬, 跟母姓有咩問題?

正常黎講應該唔會有咁大轉變 語氣都唔同曬

真心好似之前荃灣個單男子家人嘅口吻⋯⋯強調冇關政治

佢老豆以前係道友 宜家冇自理能力 要家人長期照顧

有人話似八鄉車廠
好惜報夢手足講野好散
睇埋佢其他留言先知係地面，有樹有天橋既地方

唔洗理佢
佢只係警犬派黎擾亂我地調查方向

唔熟個頭 即係個車廠唔係路面？
唔係有碎石地同樹咩

其實暫時最可疑係佢老母

跟到呢個就跟到後面！
但要快手！點樣拎到條片

呢點就係奇怪地方
好諗唔諗 諗放返去學校
個人作案 根本唔會做咁多餘既step
做多一步既原因 肯定要對佢有利
如果放返學校 最大得益者係邊個
肯定係可疑最大個個: 警方

你老母俾狗屌
縮返入你老母個閪啦

吾係銀包都係學校咩？

隔離有個預言po
我懷疑樓主都係知情人士

樓主喺裡面有講到黑警會運人過關
但有部分人死唔去走甩從水路走，所以有人係真係浸死
佢有講埋過兩日大家就會知...
我唔知今次呢位死者係咪就係佢所講嘅例子，但有呢個可能性
而「無帶錢去食飯」呢個人喺其他po入面形容點侵犯女性嘅文字實在太仔細，而佢呢度講出嘅「真正事發地點」同報夢po樓主所講嘅地方吻合
綜合各方面，我認為呢個人就係殺人犯之一嘅可能性好大

VTC係政府野
點樣先可以叫到佢公開

係咪即係
A電話銀包一齊留咗喺vtc圖書館
唔知咩原因佢返唔到去拎
又唔知咩原因B電話最後會擺咗喺調景嶺地鐵站

係 無可能家屬唔驗屍
老母仲要深藍

事主朋友話佢有兩部電話

如果吾關popo事 佢喲朋友都有機會

唯獨諗唔明如果係兇手放，點解要冒嗰咁大風險放返入campus，真接消失哂啲證物咪仲方便？

點解有個post 話佢放晒啲個人物品喺黨鐵站？

一定要幫佢報仇

有機會係地底

咁有朋友話收到佢msg話番緊屋企呢？係番左學校之後sd既？

唔係唔知，有人話佢阿媽同popo再婚

留意番 唔係TKO YC 係HKDI YC
陳同學讀既係Youth College International 國際青年學院
係VTC近兩年新開既course 分設計&工程兩大科
設計係喺HKDI上堂

一個識游水嘅人點樣跳海死呀

我所知係咁 同埋佢媽媽喺屍體發現之後嘅星期一已經入稟法院 要求黨鐵同VTC公開CCTV

幫朋友post
圖係 DI gp

有佢同班同學話 ，話學校通知左佢班既師生 ，話佢已經去世 ，叫d同學唔好再share 個貼文⋯⋯
————————-
#手足投稿 #尋人

［神秘失蹤］
9月26日：圖中少女於9月19日1415係美孚同友人離別後聲稱要返屋企執野，1425亦有傳短訊予友人表示自已正在回家，可惜返左五日都味返到 就此失蹤 手機其後被發現係調景嶺站外，另一部手機、身份證同學生證則係佢就讀位於調景嶺既學校比學生執到 ！

希望幫到大家

仆街啦你

同埋有冇白衣男仔係跳樓死㗎？ 因為呢段最後有一個白衣男仔係石柱頂部 可能係其中一個「墮樓」死者

佢阿媽咁肯定個女係自殺但係又要求港鐵同vtc公開cctv？？
另外死者係咪真係有出去發夢？？

應該係放學搭黨鐵嗰陣send 之後就收到電話話佢留咗嘢喺VTC

佢個fd走有人報料話 有人俾過野佢食果度。。。。。。。咁都信？

佢阿媽第一個post全部都係用逗號嚟斷句
但去到第二個post又突然用曬頓號
照計平時打字用開嘅習慣唔會突然轉曬
仲要第二篇個post嘅語氣都完全轉曬

唔多似係同一個人出咁

好唔同

陳義士 我哋會幫你沉冤得雪

有冇尊重架

我朋友話佢有出去發夢

我係佢小學同學
我佢失蹤後幾日
我已經同朋友討論緊
喺佢失蹤嗰日 最後一次見係美孚站
whatsapp最後一個訊息係返緊屋企
大概中午
仲有如果冇記錯
佢證件同其中電話都擺咗喺學校
而另外一部電話就比人喺調景嶺執到
sorry,可能有D講得唔詳細,同之後會補wtscap圖
有啲咩問題可以問,盡答

你想問佢電話係唔5x0x5x5x你唔想確認係我識嗰個

如果銀包都漏左係學校 佢又點樣搭車走？應該上車個陣已經發現唔見左銀包啦

佢老母條仔係狗黎架！

最近都好似有單野，死撚左屋企人又係第一時間出黎話同政治無關

佢媽已經del咗第一個post

Oh shit我起曬雞皮
大家一定要做d野阻止呢d案發生
如果住得近水既人去買番個望遠鏡
有咩事call馬救人 有冇得諗
當然清算黑警係最重要
但最驚係而家有變態佬見到呢d案好頻繁
跟住學一樣手法去犯罪

咪今日斷腳嗰個男仔囉...

屌你老母 你條撚骨斷咗未？

佢fb寫戀愛中，佢男朋友會唔會知道啲乜？

推
搵學校cctv
確定佢有無返過去先

口吻 語氣都唔係幾似

回樓上
單純係已有既資料推斷:

點解要放返去學校真係好可疑
(當然如果事主 真係 有兩部電話 留低左就無說話好講)
呢點就係奇怪地方

好諗唔諗 點解諗放返去學校
個人作案 根本唔會做咁多餘既step

做多一步既原因 肯定要對佢有利
如果放返學校 最大得益者係邊個
肯定係可疑最大個個 咁就好可能係 警方

荃灣，有人話語氣好似

有啲人會將八達通放喺電話殼入面

我想問佢電話係唔5x0x5x5x我唔想確認係我識嗰個

1. 隔離post有人吹個女仔人緣差，又mk又蝦蝦霸霸，係咪流料
2. 有無同佢屋企人接觸過，奇唔奇怪

唔係啊⋯⋯咁恐怖

荃灣個單？黑衫褲鞋 有血係地下個單

而樣真係好關鍵
要確認下佢老母條仔係咪狗

Tkl HKDI:漏電話

翠琳yc:擺低手機 身份證 學生證

係咪咁？有啲亂 sorry各位

銀包電話都漏係學校喎 仲電話殼？

根據上面自稱死者嘅朋友講
死者有兩部電話

地鐵站啲職員唔會幫你保管財物佢會叫你攞去差館 有啲咩人可以咁做呢就係嗰班有特權嘅人

佢係有兩部電話

我睇到好寒...

但係有人話佢有兩部電話喎

宜家好多單都係唔出聲 一係出聲就話同政治冇關 個tone一模一樣

sorry,呢D我唔熟, 因為我同佢淨係小學同學, 係喺佢失蹤嗰陣同班朋友先知道我上面果D資料, 但可以幫你問下

上面果張成篇都只係用逗號
下面果篇用頓號取代左逗號，仲加埋感嘆號
肯定唔係同一個人啦
依啲咁既習慣點會無啦啦改變

我有差少少野林唔通 (最後於9月19日下午2時15分在美孚與友人分開) 個個人呢 係咪真係19號有人見過佢先

自稱係佢同學出澄清post呢個人好撚鬼呀！！！！前言不對後語 15歲既同學要加班？？？？

學校咁多CCTV, 點可能會特登走番學校放低事主物品... 如果佢有同學搵到, 一定會去通知事主, 做咁多不必要既野捉蟲?

既然事主都可以就咁扔落海, 銀包學生證點可能處理唔到?

但我真係唔明, 他殺既人一定會毀屍滅跡, 要消除DNA唔洗扔落海, 是但搵個地方埋左佢, 過一個禮拜咩都腐爛啦, 2002白沙村d女童受害人都係咁唔知有冇被姦

我個人傾向相信係大陸仔/仇家做, 而扔落海係因為佢地知黑警唔會得閒check, 幫事主著番衫都廢事

公海既人講 都未必真

推。重要資訊

up

邊個汁到電話都係問題

模擬故事

如果佢亞媽,條佬真係黑狗
條女同佢亞媽關係唔好
個女仔性情古怪

可以睇下會唔會似某類案件
亞媽仇視個女
黑狗想搞條女
黑狗搞左個女
亞媽送女俾狗
個女仔俾人餵藥
個女仔俾狗侵過
亞媽知道條佬搞女
亞媽認為個女爭佬

可以從以上方向思考
家庭性侵

推！！

上面有自稱死者朋友講
電話銀包係佢本身漏咗喺vtc
佢有兩部電話
所以學校打番畀佢
叫佢返去拎返電話銀包

睇佢fb見到，好邪

懷疑佢地屋企人被封口
點解可以咁冷靜叫人唔好理

當然都可能係黑警做既

仲有NCM Yue關注

有冇澄清post既link?

如果係9月19號同朋友分手後，10分鐘後仲有wtsapp 屋企人， 咁姐係唔係俾黑警拉左而被自殺

岩岩黑警個官方fb page, 都有講前日海怡個女浮屍都係被捕示威者，但係已經保釋左放左

我覺得兩單野有共通點wor

真人見面如何？

比巴打們探討下 我自己就覺得有d鬼

嫌疑犯：
1. 老母
2. 佢朋友既朋友（比藥佢食）
3. popo

暫時係呢幾個

佢講緊發夢嘅人夢境中嘅地點

合理懷疑

之前個post話佢有兩部電話
一部喺學校揾到，一部係喺調景嶺站外

邊有人自殺同除身物品分開咁遠，重要全裸？
好大機會他殺，佢老母既言詞不可信

收下把閪口啦狗

升級未呀

好燃恐怖!佢老母講大話!當時曾否認係佢個女？？？

屋企人好大問題！

講第二個個好鬼
(無記錯既話)
係靈堂點會講咁多野
仲要話係一個唔識既男人
自稱佢朋友

咁合理懷疑宜家fb帳號已經唔係佢老母用緊

10月5號 調景嶺去海濱有一班班防暴入咗去 唔知係咪就係去咗嗰度棄屍

好撚驚 唔知會唔會係自己睇住佢棄

推 殺人犯屌你老母

黑警男朋友將老母都...

我屌左你老母先

我發現到少少野

呢張係佢老母打喺fb嘅野

呢張係佢朋友話佢老母喺frd grp講嘅野

我發覺到少少奇怪嘅地方
第一張係有用標點符號
同埋唔係全口語 有「係真的」「更多的消息」
第二張就用空白鍵
內容唔清晰得黎 有個「d」字

問題就黎啦
第二張有機會係：
1. 真係死者老母講
2. 第二個人用死者嘅手機 而唔係死者老母
如果第二個人用嘅話 解鎖方法係應該得死者老母知
咁死者老母有機會係：
1. 自願配合警方
2. 比警方要脅
當然唔排除死者老母唔知情嘅情況下 警方攞左手機喺入面講野

有啲消息指警方要求vtc低調處理呢單野 不過同樣都係未核實
如果係咁嘅話同 「死者老母」要佢啲朋友低調處理呢個方向就好似

希望上面啲資料有用

你老母都比黑狗搶住狂屌
但你老母咁撚樣柒，狗也不屌

仲有佢老母一定唔like佢個女

尋人相唔係用真樣仲要加美顏, 覺得自己個女樣衰怕失禮自己? 即係代表佢唔係真心想搵番佢啦, 仲要薄酬on99 ,搵隻狗都厚酬啦

線索：男朋友 同埋 學校CCTV

失蹤係915？

將軍澳 差人抬白色箱上警車 係 9月18 晚上2043 抬出黎 從將軍澳差館抬出黎

根本好多鬼都係到作故仔
真係信一成好

收下你把死人口，出少句聲係唔係會死？

R.I.P.

有喲亂
事件經過係咪咁 個日佢同朋友放學番屋企 去到美孚個陣學校通知佢 佢另一個手機同銀包都吾記得拎 所以佢番咗將軍澳既學校拎 但係番學校既途中失蹤 佢另一個手機係調景嶺站到比人搵到

Up

雖然我知道係非常之危險
但我希望死者男朋友可以出黎幫我地搵證據
始終知道得最多野既通常都係男朋友…

19號仲同朋友一齊應該無關

點確定有2部電話

屌。。。核彈

把口食撚左屎

直覺上,依單似係謀殺案
可能係個女仔身邊人,相熟人做

Pish

點可能認錯自己個女

你既口業一定有報應

推到水落石出為止
還手足一個公道

記得

聽人講佢水性好好

咁究竟兇手點解會知道佢會番學校同埋係個度捉咗佢

而家嘅重點就係要搵到VTC嘅CCTV，睇吓究竟係邊個買咗佢部電話同銀包喺個campus度

假家屬，收錢做野dllm！

係咪傷心得滯唔肯面對。。。定係講大話

可能只係黑警/大陸仔渣車經過見靚女就拐

果日果單 係18號 但係個女仔19仲同朋友一齊

將軍澳 差人 抬白色箱 唔係警車 係旅遊巴 車牌 sc 304 9月18 早上0926係post 上 fb 時間

肯定講緊大話，點會唔知自己個女個頭咩色啊？

佢冇啦啦又話個女仔mk又扮成熟又話佢唔嗌口號 古古怪怪 唔多似係想幫手搵人

唔嗌口號呢樣野仲要係好特登提
唔嗌口號唔代表佢唔發夢
同埋佢阿媽都唔係同佢一齊住
咁佢有冇發夢 佢阿媽點知？
大把人瞞住屋企人出去啦
佢阿媽仲要第一時間澄清唔關政治事

我傾向信報道多D
個POST好多人作故仔
唔好信到十足十
邊有咁多人可以講到咁仔細

OK

呢種時候通常都寧願唔出聲都唔會話唔係佢個女 畢竟未fc
同埋佢講到好清楚話個女係短頭髮

佢老母再婚個老公做緊黑警！ 點解無人知！

字眼都唔同左

多謝各位 變左 多謝大家
謝謝你們 變左 謝謝大家

上面講左好多次啦

差人抬白色箱 個單係 17號 2043 時間

蘋果搵果個朋友講既野未必100%可信

咁就好明顯佢老母比條仔控制緊， 好明顯係同黑警有關連。

事關係story開左po 有朋友話佢男朋友一早坐緊 所以揾唔到佢男朋友架啦。。。希望有更多知情人士

有冇佢老母d friend知佢個新老公係邊個

姐係有人搵過佢阿媽 講過一d說話？

上面有講過同佢老母再婚個黑警有關

其實肯定左話"係美孚返緊屋企" 係佢本人自己sd出黎咩?
會唔會果陣已經出左事, 只係兇手混淆視聽

係咪有相影到佢係示威現場被捕？
如果係，咁係美孚返屋企途中被捉走既講法就有好大出入

死者應該係9月發夢嗰陣被狗捉咗 之後入女童院 失蹤前幾日放翻出嚟 然後（9月20？）要上法庭 但9月19日就開始失蹤 一個星期後 9月27日 就話揾到條屍

睇下衰咩, 幾時入, 睇下有冇懲教幫到手啦, 佢未必知全部但一定知佢為人

仲有話平時都有講過會自殺 但係會同人講 今次完全冇

係！ 我都覺

頭髮長度唔一樣
有冇可能係佢阿媽太耐冇見個女？
幾個月由短髮變長髮唔出奇
佢地唔係一齊住 連個女有發夢都唔知

但冇可能唔認得個女 除非屍體發脹得好西利/佢冇去現場確認

第一圖 求人四圍搵女
第二圖 求人低調處理

唔知真定假。怕你係又想spin走。好似之前咁話話死者自殺

唔一定係番過campus

有無人記得？張相有兩個好細個既女仔被捕
其中一個係咪事主？

發夢巴打比人del左acc!

我都發現左
基本上9月26先搵
但9月22已發現浮屍而且佢否認係佢個女。。。。

Lihkg 黑色警報！大量狗

沒事兒

因為係假家屬

呢個究竟真定假

都係我朋友同我講 都係同路人 有作假嘅我同我全家不得好死

有一點有啲在意，
假設校方知道有學生留咗電話銀包係地鐵站or學校，點解第一時間推斷出學生有兩部電話，仲會透過打電話俾學生另一部電話去叫佢攞返？而唔係透過其他方法，例如email、打俾緊急聯絡人、等學生自己認領等。當然唔排除校方一早有資料當時人有兩個電話號碼，或者緊急聯絡人個電話號碼就係佢另一部電話個號碼，而令佢返校取回。

10月1⋯唔知燒乜

你老母都俾狗搶住狂屌

望返，佢之前用「的」，之後用「嘅」
之前應該用多啲 emoji

有無巴打記得，知唔知係咪現被捕？

估中2個字真係無咩可能
唯一可能就係佢根本一早知
又唔可以直接講出嚟
先會用諧音，再扮唔記得中間嘅字

老母好撚鬼 同POPO口吻一樣

其實除左懷疑黑驚
會唔會有義載殺手...
希望我估錯

dllm死黑犬收嗲啦

呢個位？

幾時既事？

點解要咁做

FUCK YOU

因為要del po

Find her parentssss !!!!

點解要del po?

佢可能身有屎
唔敢出黎澄清
極可疑

待fc，起魔瞳底我都覺得有少少怪

近期啲自殺案浮屍案
個撚個家屬都出奇咁冷靜
每一個都不約而同講唔關政治同多謝大家關心

正常一個親人死咗
唔係應該先尋求死因？
連全裸浮屍佢都覺得無問題？

唔好咁講 身有屎就唔會po個咁似既報夢post出黎

我諗係成個ac無撚咗

佢係想連仔del之前兩個po 可能因為裡面有自爆個人資料 or trace到佢嘅嘢 因為佢好指定要del邊兩個po

起佢底就唔似係狗
但都唔排除比狗偷帳

or popo已經搵到佢？

果條神棍姓顏，大快樂做緊助廚。
中學已經成日吹水話見到學校有鬼比人拆穿嫁啦！
依家出到離做野仲死性不改，
開個膠post屎忽撞棍中左果2隻字，
依家搞到自己差啲命都冇，
玩火自焚，驚到要刪account

連登係唔係有用cloudflare archive？可能可以搵返啲嘢

係，但事出突然，個動機係咩？

我見其他post有人估佢可能係白警?

佢剛才要求要連仔del po（唔係報夢果d), 轉頭比人封左

岩呀，正常d師奶出fb post咪直接打段野出黎
點會無啦啦整個黑色背景色彩再打段野
而段野既風格同上面巴打講既有出入

rip

佢係知到自己玩大左，求其講姓陳+個名扑中左
依家驚比人隊冧所以接埋左

做乜撚？？

想問如果被性侵過浸左海水會完全化驗唔到?鑑證唔到??點猜測都於事無補,黑警真係橫行無忌的話唯有靠化驗個邊報告係公正公開無比人做手腳,唔係真係六月飛霜永遠只能不明不白....

你試吓是但神棍兩個字俾我
想買6合彩，就差2個字

又一隻狗。

佢岩岩出po叫人del既
因為佢出過發夢撚狗po，我諗佢擔心自身安全姐

一係真報夢
一係真見到
一係真白撞

佢阿媽好可疑，9月22日發現浮屍，話唔係自己個女
9月26日再出post 搵女。。。。

因為佢係知情人士而唔係發夢夢到？

利申：9估

287577 唯一神
狗嚟

特登冇去認屍

陳既朋友有冇見到遺體
或者係我多心
但記得佢阿媽講過佢個女短髮而屍體係金長髮
點確認到真係陳義士

係呀 隻手僵硬哂嗰單，家屬仆出嚟未撚傷心得切已經話同政治無關

姓陳有幾難
我依家比2個字你
陳x恩
你求期搵間學校是但一班都扑中
你要繼續查我唔阻你

你又知？

你個女全祼死呀仆街，第一時間唔撚係講查明真相，屌你老母

推推推

都話我識佢，頭先佢係最後個post先認左我

屌你老母你痴撚左線?

依期風頭火勢
你地後生行街就小心啦
你都唔知依家係味有

1-特警打人隊
2-大陸佬隨機捉人
3-變態佬借勢姦殺

好似昨晚,我食完飯行過
見有位後生係想選區議員
佢搞緊活動放梁天琦d片

就係附近都有2堆好鬼生面口人
惡形惡相,後生但唔似示威支持者
係果到捕住,不停拿手機影,send 野
我行過望下佢地,都俾4個人怒啤

如果你係後生靚女
夜晚真係唔好一個人行街

會唔會係發現比狗追/跟蹤，唔想被捕後比狗發現手機入邊既發夢野，情急之下交比黨鐵職員，之後比狗捉左

其實以一個現代人嚟講 基本上手機係唔會離身
至少肯定係比人夾走

我覺得佢係你認到佢先會刪ac 比著我開口中咁多都會驚

明明就勁難中
又咁岩時間係個幾日
我覺得唔似巧合

狗。

想知佢屋企有冇買保險之類
見其他post提到佢媽係男，新男友傳聞係狗
Christy同佢屋企人關係又唔好
有冇可能為錢做場戲

佢媽嗰陣勁快出嚟話浮屍係長髮，佢女係短髮
嗰陣浮屍新聞寫係25-30歲，加有家屬出嚟但話認錯
兩個可能性
1. 當時去認屍嘅家屬唔係何小姐，Christy媽
2. Christy媽一早知真相，刻意隱瞞否認
而家爆出嚟純粹因為蘋果cross reference確認

可能佢天生係對靈界敏感啲？你地點知佢當時係吹水 定只係其他人見唔到？

你真係似狗喎

你地要查就繼續查，
我淨係追擊佢。

未有人答到?抑或之前有人問過?

依家係求其搵間學校搵條女咩？
而家講緊條屍體喎人命喎
九唔撚答八
縮返入你老母個閪到啦

應該有人見到我同佢係另一個post關於雞扒既對話，證明到我識樓主

大佬呀 就算你唔妥佢 都唔好爆佢資料啦
咩時勢呀

拉千幾個人中兩個字好出奇？

香港人點解仲忍到

其實咁多表面證據顯示政權殺人
有無可能將呢D情況向國外宣傳從而要求人道介入？

果名太似，無可能係巧合（低）

痴撚線

Btw 願死者安息🙏🏻

屌 好似當年柚木巴個post個乜鳩gogo....

同埋唔知佢發夢知陣有冇上過前線/曾經比popo周過放返出黎

死者為大 唔講野冇人當你啞
屌你老母

推 要睇學校cctv!!

唯一神巴打 講兩句？

Okok 既然咁多人唔滿意咁算
Btw, 等睇黑警分散時間查神棍
樓主功不可沒

識佢真人?

有

睇完新聞嬲撚到。。。

唔明點解家屬咁耐都冇出聲...

識
但你地繼續查啦，始終為絲打申冤更加重要。

都話佢阿媽男朋友係Popo

屌，係好撚似

好撚心寒 點解呢個社會可以變到咁恐怖
一定要查出真相 還佢一個公道

我識佢 佢係消失左之後連個ig 都唔見埋

佢朋友正路應該有cyl既ig 可以見到?

無假設你查乜鳩 你自己都假設左

佢身邊熟啲既朋友？
可唔可以搵佢地出黎

你有無佢電話？搵唔搵到佢？

成個ig 唔見左

佢老母咁奇怪，wtsapp屋企人呢個真唔真先
同埋你點推斷到咁就唔係被自殺

佢係驚我就唔會講笑咁覆我啦，
而家好多人話我係狗，
我唔再講啦。
總之為左戰友案照查！

佢po過發夢
應該係驚自身安全
我諗佢係想連仔del post
點知成個ac del咗

無爬文, 呢個係咪佢另一FB?

又好似有少少合理
同埋嗰個巴打去到2x頁先無啦啦話女死者有露胸比佢睇

聽聞呢幾個鐘連登咁多個Post 有自稱當事人嘅屋企人叫相關人士唔好咁多事

有人提過佢22已經知個女死咗但唔認屍？

香園圍，天機不可洩漏 要講就係咁多

巴打，信你唔係狗，我頭先都見到佢未del acc之前有同你相認。但你有無多啲證據話佢以前點樣吹水然後比人拆穿？

@@，你知內情？

19號話唔見嘅朋友 係咪confirm無可疑？

同埋巴打一開始話死者覺得自己肥，之後瘦番，咁岩死者facebook有public咁share過減肥既野。

都係理性分析，希望死者沉冤得雪

BACKUP，純粹轉載
利申，我唔識得呢位仁兄，亦都唔相信任何報夢或靈異嘅嘢，呢啲嘢只會令大家恐懼同失去焦點。
佢一定係吹水吹大咗，宜家驚到瀨屎所以 del post。
希望大家 focus 返喺今個週末嘅行動 post。

即係話銀包電話個d係一早漏左
但學校叫佢番去攞係幾時先？
就係美孚站個日？

會唔會係做下樣扮搵女 唔係嘅話唔出聲仲怪

會唔會係個後父做嘅？

又唔係我篤爆佢，係其他人篤爆。
我當時都係一笑置之。
有冇咁多鬼啊？我就鬼啦！哇

如果 佢唔係19號同朋友係美孚分開 我就解釋到成個CASE啦 但個個19號既朋友呢有無出過POST?

冇，所以繼續查，兇殺案係事實！比絲打安息。

hello

發夢巴可能係狗，
唔想有手尾比人起佢底，自bam
利申ff

發夢巴指定聯絡人出黎講左啦

好撚恐怖其實

你仲黑心過D深藍

其實報夢post入面仲有一個以下嘅回覆，呢個message係仲早過發夢巴個post，如果發夢巴係諧音中兩個字，咁呢個可以話中晒三個字

發夢巴就話佢冇見過呢個message，但當時我其實係有一刻係懷疑過發夢巴係抄呢個post作故仔

只提及16號聯絡

應該唔係同一個 呢個係831

隔離就係報夢巴覺得似既蓮塘..

我100%相信黑警會殺人，但之前啲浮屍我都半信半疑係黑警做，因為要處理浮屍有好多方法，要唔俾比你知嘅可運上大陸處理，新屋嶺嗰啲尤其就手。相反，要你知驚嘅佢會突登搵個高調失蹤嘅嚟殺，唔會要你估估下。直到今日，真係出現咗高調失蹤嘅抗爭者浮屍...

上面幫唯一神澄清嗰個都要mark實
今晚好多狗走出嚟扯貓尾

如果佢講嘅係真嘅呢個人好危險 完全係想置人於死地

on9完未？

☝🏻☝🏻☝🏻😩

放心 佢唔會有事 我會同佢keep contact

其實會唔會有機會係大嶼山, 東涌線附近本身有n咁多個道路工程

香園圍有無機？

爆得就講埋 please

正是
聽講老母男朋友係狗

我想講嘅係好似唯一神講嘅咁，有時撞中真係唔奇，好似呢個message咁，係早過晒呢件事情嘅發生，但就係咁啱撞中個名。

我load唔到條link證明呢點，但係你google會見到大埔 facebook group係出過呢個post，有需要可以問佢地印證個time stamp

個POINT 係19號係咪真係有人同過佢一齊呀 如果19號係流料咁就解開左個問題啦

正常如果想係咁做，會係交俾黨鐵職員嗰陣時話係執到，咁樣就唔知電話嘅主人係邊個

香園圍同坪輋，沙頭角好近

條隧道唔係通左車好耐 附近都好荒蕪

disappear

燒緊証據??

唔係必然架

我都覺

推呢個。

蓮塘/香園圍口岸正在建築當中，就來通車。
喺呢個位，係完全冇深圳河阻隔，
陸路就可以過到去深圳。

報夢巴提過有一名男子都倒臥在附近，
會唔會佢，同另一位男士，
發夢俾人捉咗，
被人運上去深圳途中，
而佢地想逃走，就畀狗群咬死咗？
而報夢巴就發夢見倒咁嘅場面？

利申，以上推論純粹係猜測。

天機不可洩漏，無可奉告，抱歉

Diu

只可以話係香園圍，sorry

啫係講經啦

信不信由你

係咪mon post 狗想帶風向？
呢位仁兄 P 牌仲要起底冇任何紀錄。
連登真係好多鬼。

個個都走出黎講句天經不可洩漏就當真

係咪軍營附近呀

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

Match 夢巴講既蓮塘。

石、山、橋

一定要推

我唔係鬼，我只係識法術

應該後面個個po 係黑警開
好明顯上面個個係媽媽語氣寫法

香園圍公路已經通車，
好可能只係個過關口岸尚未正式啟用。

咁多位手足比狗棄屍 希望可以還到佢地一個公道
推

粉嶺沙頭角公路
由上水警署 到新圍軍營 到蓮坑 香園圍 到沙頭角都係同一條路

有冇可能係支那仔做先話敏感
之前班支那仔咪話要揸車足女手足既

正常都有

淨係frd group9:24前嗰幾段字，同9:35嗰段一對比
都唔似係同一個人打
9:24前係用「d」、「比」、「地」
9:35係用「啲」、「俾」、「哋」
三段字再一比較就更加多唔同
再比對埋樓上有人post嘅黑色背景fb嗰段字就再更唔同

9:35會出嘅嗰啲字，全部都係口語正字，連「畀」同「俾」都分到
極大可能係用iPhone voice recognition打出黎嘅
你試下用iPhone voice recognition講一次9:35嗰段
出嘅所有字exactly同圖中一樣

一個打開字嘅人，點解會冇啦啦轉用voice recognition?
點解四段字會用字、標點咁唔同？
懷疑四段都唔係同一個人打

一定比人強姦完再掉落海
黑警我屌你老母

核爆！香園圍有間白虎山狗屋！！

我係會打下口語又打下書面語又用下iphone voice recognition嘅人⋯⋯主因係我懶
不過都覺得死者媽媽出post奇怪 佢有d用逗號做停頓位，有d用頓號，有d用space
哩樣應該唔係關懶事嘅習慣🤔

手足冇著衫既原因，可能係黑警有啲血呀同韱維之類留左係件衫，或者撕爛左，所以毀屍滅跡

順住呢個方向去搵，就會搵到你地想要既答案

巴打講多小小

快！

你都mon左幾耐post wo

成世人味見過自己親人，親生骨肉死得不明不白既情況下
仲可以保持到理智
出post話自己無事

我都想講，好想好想講
但冇辦法，天機不可洩漏
如果我講左，世間可能會大亂

做得好好 推

俾少少暗示得5得

巴打 係咪知d咩？見你咁新突登開acc係咪有料到？

係咪報夢po 講過石柱嗰個位

Lm

好撚似啊

第二張
頭三段停頓用空格
第四段用逗號

警狗用左個acc都唔奇

「白虎山行動基地」

佢哋話佢老母條仔係狗

收嗲啦

平時就話玩膠
呢啲嘢唔該你自重

後面係柱後地盤高台？

真定假？報夢巴、IAmGay 同 殆矣
兩個喺度不斷推大家相信死者曾經去過蓮塘/香園圍口岸。

雖然我都覺得香園圍係一個好令人懷疑嘅地方，
一個未開啟、仍然建築當中嘅口岸大樓，
一條渺無人煙嘅香園圍公路同極之長嘅龍山隧道、長山隧道，
仲要呢度其實好近文錦渡、新屋嶺。
個口岸開咗之後真係有好多人用咩？
定係真係有不可告人嘅秘密？

大J遊香園圍：

但一個識游水嘅人係幾乎冇可能選擇跳海自殺

幾時到你啊媽?

我屌尻你老母臭閪啦 好撚好笑呀？

佢部電話而家喺邊個度！
電話如果有開GPS係可以睇到失蹤嗰幾日去咗邊！
Msg嘅ip 亦都係其中一大証據去証明呢幾日去咗邊！
另外電話有時會自動錄音！會唔會失蹤嗰日都會自動幫你錄音

係蓮塘口岸／香園圍邊境管制站

巴打嘅圖 留意背景嗰啲藍色玻璃

Wiki上面嘅圖 一樣嘅藍色玻璃同設計

好怪 後生仔女點會電話唔跟身 呢樣真係講唔通
似係返到學校俾人處理咗

姦殺 肯定係
你想FC都查唔到啲咩證據 啦
班狗閉門搞事 你可以點呀 無法無天

唔需要FC
我地只需要幫受害人復仇

仆街警犬 細路女都唔放過
痴撚線黑警死全家

你無撚野呀 你個腦咁撚西就捐返落你老母個西到啦 積返少少口德得唔撚得呀 尊重返手足啦 仆街

一陣要令事主沉冤得雪

居然真係顯現

一定係19日
新聞原文話佢當日有同朋友一齊

gram群組及連登討論區流傳；啟事報稱，陳彥霖15歲，身高1.53米，最後於9月19日下午2時15分在美孚與友人分開，10分鐘後曾傳短訊給友人稱正在回家，「可惜回了5天都沒回到（家），就此失蹤」，其後有人在她所屬將軍澳區學校拾獲其手機、身份證及學生證。

好怪

留意番，拾獲電話証件唔代表佢本人到過學校，可以係事後處理証物方法

如果係既話 佢仲有個呀哥

大J條片 5:55 個姨姨講有啲人由沙田嚟到呢度
不期然諗到沙田 琴日白衫嗰個 😕(可能係我多心

5:55

舉行左葬禮，條屍都無埋。。。

Thanks ching

哈哈，又行前咗一大步了

頂

上錯鬼車

變相證實之前有仆街想搞女手吹係真

推，要查岀真相

推爆佢有冇資料話最後見佢嗰個係邊個重有佢男朋友呢？

黑警真係要爛春袋

tui

佢媽男朋友係狗 呢樣好關鍵 待FC

點解差佬將呢件事睇得咁敏感 收收埋埋
仲要宜家先公佈件事

最主因未必係因為個少女支持或參與過反送中既事
而係因為佢媽媽男朋友係狗
而且就係兇手

睇埋少女阿媽講野奇奇怪怪咁
覺得幾有機會係咁

少女遇害地點都未必係咩神秘地方
其實就係喺自己屋企

佢果日的確係由美孚正常咁返左屋企
但就喺屋企比狗搞死左

報夢post有提白衫男仔 match
天橋、石柱、廢棄、車站 都match

我跟住個女仔去到一個地方 個地方好似係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐
嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度

其實唔使諗咁多

去一趟香園圍就會揭開曬所有野

✖️ popo
✔️ poop

唔好再侮辱狗狗, 佢地只係一pat 爛屎

樓上巴打張相個位代表咩

Push 要沉冤得雪

你知唔撚知自己講緊啲乜撚野啊屌你老母

pish

巴打 見你一直講得好直接
你好似知d野而且好肯定咁

香園圍到底有d咩秘密

整合得好

天網恢恢

屌你老母
出黎打你老母臭閪呀

要求學校交出cctv

香園圍好近新屋領

個仆街講出左狗既心聲
同類既感覺

其實我識法術，831我都知咩事，我亦都相信我自己嘅能力

無可奈何，天機不可洩漏

所以我只能盡量比提示

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

咁可以比多啲嘛？

你張圖係一年前嘅google map評論出現過喎巴打...

發夢巴del acc同del post前我睇過下，好多post都係講黑警，有幾個post都係遇到警察啲仆街野咁，似講出黎提大家，正常人應該冇咁多遇到差佬既經歷？ 佢有冇機會係白警？

但佢好多言論睇得出佢好憎黑警

佢琴晚已經del左好幾個post, 今朝起身見到連acc都冇埋，會唔會有古怪？

同意--> 好可疑 報夢post係9月21號開 而條屍係22號發現

總之，沿住香園圍呢一條路去搵就一定會搵到答案

首先一定要fc有冇返過學校，咁條timeline先可以推演落去。 畢竟唔帶證同電話係好少發生喺現代人身上。 仲有，一般人都放證件喺卡套/銀包入面，好少就咁一張野咁，銀包如果沾染咗D環境因素有關嘅野例如血，汗，泥等，好難清洗，相反一張證件易漂白D。

如果冇證明有番過學校就難估究竟發生咩事...

另一個可能性係兇案現場係其他地方，但係兇手知道有人報案揾人，所以就放個電話同證件喺學校，意圖製造死者從學校離開後下落不明嘅假像。 但天意屍體被發現得太早又辨認到身份...宜家收唔到科了。

...

兇手（們），如果你睇緊呢個post, 我哋肯定一定會捉到你！

會唔會係以下咁

黑警老公強姦死者(可能有落藥)
死者老母發現左
就整死死者
然後癲咗同上司講殺左個繼女
有示威背景唔知點算
個上司怕揚左會仆街
就同伙記夾計制造學校失蹤證據後棄屍

仲有呢個：

將軍澳狗屋傳出女性慘叫單野，好可能就係15歲個女仔

循黑警，家長車同男友方向調查

佢屋企人話佢跳海自殺，好有問題，全裸自殺？
所有野應該有一方講緊大話⋯⋯

男朋友100%已死

係，冇錯

不過係我祖上幫我搵的

總之張相嗰個位方圓500米就一定有問題

Tui

推推推
認真整合得最好，多謝巴打花咁多時間🙏

巴打仲要特登開個ac講
再比多小小提示得唔得

信不信由你 質疑我 呢場運動就一定會輸

總之香圓圍有個秘密，搵到呢個秘密，香港人先會有勝算

大家應承佢
唔可以放棄
唔可以忘記呢種憤怒
直到得到公義為止

咁新屋嶺同香園圍有冇關係

黑警一定話無可疑，就算有可疑都慢慢查，查番10年8年，我哋一定要黑警陪葬，唔可以俾手足死得不明不白

如果黑警最後講死因無可疑
就知道一定關黑警事

耐人尋味

好大關係

依到甘多mon post狗，d mon post 狗跟住你廿做，d秘密咪可能會消失

屌 唔撚係真係新屋嶺嘅示威者經香園圍既路或者秘密通道送咗上大陸滅口再送返落嚟做浮屍

最大可疑應該係佢阿媽

巴打 麻煩你講多啲
比手足沉怨得雪.. 15歲咋

學生證係campus又唔代表佢去過個度喎
可能黑警搵人擺係個度 混淆視聽

Push
點解報夢post會冇撚咗

第一次上連登，想問mon post狗咩意思

留意連登內容嘅警犬

密切留意呢個仆街
你係咪殺人兇手阿？

Google白虎山間狗屋個樣好撚心寒
感覺一定有啲嘢

仲議員先搞笑
明知班狗連林鄭都唔怕
仲話搵議員

一定係佢親身回HKDI？

望住post嘅黑警

要攞VTC CCTV 記錄

RIP

你咪係下一個應驗你講啲野個個囉

👍🏿👍🏿👍🏿

呢啲人唔係手足

呢個post好鬼
唔明點解好似要突登抹黑佢

你呢啲撚樣真係快撚啲死 屌你老母

仲有一個可能性
有人假扮佢番將軍澳...

而家仲未夠亂？

事關重大 朋友/友人唔該你地快d去美領尋求保護 你地係100% 有生命危險 因為呢件事既真相係可以直接推翻政權

當初佢話唔係佢個女

推呀

突登放係果到...
定係俾狗夾果陣掙紮跌左？

新屋嶺連接香圓圍條蓮麻坑路關唔關事

但19號係因咩事失蹤？比狗跟蹤？

狗連個十五歲𡃁妹都姦殺

香港人反抗啦

唔亂，每一樣嘢都係注定的

香港依家變成咁其實都係命中註定

但係如果我講左出黎，打破世間嘅規律，世間就真係大亂了

然後呢？藍屍話示威者抵死，黃絲會好嬲。跟住工照開，學照返

眾籌請外援，以暴易暴係唯一出路。要啲狗知道係有力量可以制衡佢哋，要佢哋驚

中同幫手

推 還佢清白

同呢度有無關係

的屍.....會唔會收埋曬係個到 or 武警係個到

提一提大家，如果去香園圍，一定要小心，最好帶一塊玉可保你一命

呢個地方好邪，有人喺呢度擺咗風水陣

詳情就唔多講

但你睇住一個二個受害者比黑警殘忍殺害 沉冤待雪 而班仆街逍遙法外繼續行兇 知道事實唔講你良心真係過意得去？

你咁講即係講義士既屍都係香園圍？

俾一啲嘢佢食，嚴重影響佢情緒

之前咪有個紀錄片講新疆再教育營，俾人打咗唔知咩針

講你就講，無理證就收皮

巴打我都係想搵真相
嗱而家最大可能係兇手係其他地方殺害受害者 因為已經可以排除左佢係學校被殺既可能性 亦都冇可能佢係學校漏左咁最重要個幾樣野 仲會同朋友去美孚食飯 仲要食完後同朋友用電話講返緊屋企
應該係兇手行兇然後放返係學校混淆視線 應該係唔知點處理佢銀包電話 見到VTC證就想放返係個度

但我覺得係黑警既機會唔大 我都係探討以下幾項猜測既他殺可能性：
1. 係個日冇示威既情況下 根據個日佢失聯時間係下晝兩點幾 即係下晝有警車日光日白隨機當街拉完人但冇人見到 (我話隨機係因為唔會有巡警記得哂所有要拘捕既示威者既面孔)我覺得可能性唔大
2. 預約上門拘捕 即係受害者返到屋企 警察上門拉人後發生 呢個要睇朋友有冇提過 正常係門眼上見到有警察上門 第一時間應該會同食飯個個friend講 但之前啲朋友既post冇講 所以要問返同佢食飯個fd 所以機會都係唔大
3. 係好似方仲賢咁一直有便衣跟蹤然後捉佢返警署 但一黎佢得15歲 二黎佢唔係方仲賢咁係SU主席 三黎佢好似並唔係真係咁活躍社運 黑警冇咁多人力物力去逐個跟蹤 機會都係比較微
4. 有陌生、著非警察制服既人趁冇乜人既時候係後巷迷暈受害者然後捉走去附近地方殺害(拖住個人唔去得遠) 機會50% 始終個時係日頭 俾街外人睇到既機會都好高
5. 係佢返到屋企後發生既事 其他post 話佢同阿媽關係唔好 阿媽又有新男友 可能有抝撬 阿媽錯手殺左佢 然後男友幫手棄屍我覺得呢個可能性最大
都唔止一單case係殺完親屬然後上網扮尋人 尤其佢媽咪係知道個女死後出個篇聲明咁奇怪 隔離po又話佢唔肯去認屍
正常一個人心急到出po搵個女
首先尋人聲明張相唔會落filter 咁會增加搵到人既困難性
第二 警方到而家都未證實到個浮屍身份 一個浮屍因為真係會全身浮腫難分 加上俾魚啄、蟲咬、海裡各種碰撞所以一開始認錯25-30係唔出奇 法醫解剖過先知係15歲係正常 但因為佢全裸 所以要辨認佢身份都有啲難度
第三 係未完全確認身份既情況下 點會咁快出定聲明多謝各位朋友關心 做家長既點都會存有一絲希望覺得浮屍唔係自己個女
所以我覺得如果係日頭失蹤 從認識既人入手查係最好

唔係話狗唔會殺人 而係如果係佢地殺 有兩種講法：
1. 全身赤裸係因為警唔想俾人知佢著黑衫 都唔想俾人知佢地殺人：咁其實佢地冇必要咁樣棄屍 佢地大把方法殺人棄屍唔俾人知 更加會銷毀電話銀包既證據 唔會放返係VTC因為隨時呢啲野唔小心沾上指紋or皮屑都好容易搵到真兇

2. 佢地想製造白色恐怖 所以特登棄屍俾人睇：
如果係咁個受害者應該會著黑衫黑褲 唔會全裸 加上之前有可疑既浮屍case都係黑衫黑褲

所以係警察做既兩種說法都有啲矛盾

有錯請指正

Sor樓豬我想你諗多樣野
有樣野我思考左好耐
試諗下佢19/9 2:15離開
10分鐘之內仲搵到佢
可以藉此判斷一樣野 係佢所搭返屋企嘅交通工具一定係有足夠人數同佢一樣乘車 如果唔係嘅話佢上車後幾分鐘已經可以的走佢
暫時可以判斷佢係搭黨鐡走
當佢朋友聯絡到佢嘅時候佢仲係話返緊屋企嘅話佢必定係上咗西鐵線去元朗
我地需要調查嘅方向應為
1.攞校園CCTV 確認佢/擁有佢學生證身分證嘅人係幾時去到佢校園
2.攞當日黨鐡西鐵線CCTV

所有嘢都同黨鐡有關 自己諗啦

返校園及離開校園
CCTV 的確係現階段調查嘅第一線索

除左黑警 冇其他兇手 完

可唔可以向八達通公司攞八達通紀錄？

點解全裸但睇片又黑衫黑褲黑鞋

我地絕對需要真相

推，我地要整合所有被自殺資料 為佢地討回公道

721 831 101

同問

得啦高人，柄埋一邊去推背啦，難得成班連登仔即刻同你癲

幾時到黑警啲仔女比人咁對待

其實有冇風水陣都好 咁偏僻又有狗屋一定好撚危險
對於堪輿學說我都尊重 如果係嘅 咩玉會可以保命？每個人都啱用？

呢單一定要查

佢屋企人有無可疑？

我信你
但比較想知狗鐵究竟知幾多

Ok我收皮，提示就畀咗

香港人如果要贏就只有呢一步

係咁多 ，有緣再相遇

收下把死人口啦

香港已無法可依
辨明真相既機會已經越黎越細

有時大家發夢發都多 夢境同現實都唔係好分得清

dont forget her

同想知再講有乜分別，有就有冇就冇啦，喺度帶風

以後捉落單狗，鐵通通後門

不如夾錢請私家偵探查下

其實仲有一個好大嘅問題

好想幫佢

黑衣人？警察？
阿Sir要OT上連登？

收下你把口啦！你就比狗屌

扮狗去藍店攞

報夢個post有講係廢棄車站

單機發夢=本身無乜朋友？
正常失蹤咁耐 應該有朋友跟進or發聲

講真黑狗上門靠嚇拉人走唔係奇聞，賤種而家乜都做得出，每日開記召有人開脫，講句合情合理，正在調查，最後不了了之

真係要清算藍屍狗

屌你老母 blocked

兩個人黎你地做緊咩呀

雖然係仆街左D
但佢屋企人唔會講到真相嘅時候
當務之急唔係應該搵埋佢男朋友出黎咩
再唔搵 連佢男朋友都會因為呢件事而被殺
救人啦巴打
唔好再比任何一個 真·香港人死啦好冇

你知點嬴嘅話就唔好講咁多啦 你自己去做咪得囉

點會淨係搵到屍體就“告一段落” 正常死得咁慘都會要知真相

推一推 有無人有同感？

唔洗查 乜都係狗做 狗=做任何犯法野

屌你老母仲係度怪力亂神

P牌推唔郁

特登講金髮，都係故意誤導係外籍

Push la

向前行 不絕望

真係要搵 要有行動！！！

仲有第一段用你"地", 第二段用我"哋"

dllm

好恐怖...推到有真相

留意pattern !
之前被自殺個d , 通常都係屍體發現後先沖出黎話知情。
常中不外死者精神情緖有問題，財困之類。
總係家人唔希望搞大或公開。
風向次撚次都吹向死者自己本身有自殺可能性，甚到出埋假女友配合做戲，我地可能呃唔到，但中立撚平行時空撚可能會信，對事件少左關注

但重點係每次每次，重基本既表證係：
識遊水浸死？全裸？曾報平安回家中？身份證明物係學校？
呢幾點都好有可疑，至少前三點都唔認為佢自殺，

巧合無三，上面客觀事實，加埋之前有巴打有報夢post , popo搬白箱，tko女慘叫等，雖未必係呢位死者，會唔會太多巧合啊，，dllm

我曾經都唔見過銀包
係有職員打去我手提叫我去攞
但唔知係咪因為我用個人八達通關係

有機會香園圍先係手捉真正遇害嘅地方
比起新屋嶺個度更加係可以做乜都無人知
同埋有巴打都講過嗰度可以直接經陸路入大陸

一過佐8點d mon post 狗就開工，係甘話識法術巴打。好驚咩，驚比人講哂d野出嚟

宿命論，早於二千五百幾年前
由印度聖人「釋迦牟尼」嘅論證所破除了

盲目順應因果輪迴任意發展
先至係天下大亂

有冇排除到義載呢點

排除左

vtc cctv係重點
一定要佢交代
點解可以有學生係佢學校消失左

推

如果根據佢fb
佢係讀YIC
YIC係青年學院課程
不過唔係喺青年學院嘅campus上堂
上課地點係HKDI

美國議員

一定唔可以比任何手足枉死！
我地一定要堅持下去！

blocked 7 你個死仆街

樣靚+發夢+全裸+浮屍
其實我諗大家心照啦...

此地無銀

DLLM咁撚口臭 理撚得你黃定藍都照屌 點解走個個唔係你呢啲人?

愈知道得深入 愈想去了解 個人就愈嬲亦好辛苦好壓抑 究竟點先可以幫到義士...幫到我地...幫到香港..

呢位兄弟，你咁講就錯了
有興趣留一個聯絡方式，大家互相交流一下

其實呢d時候咩方法方向都要試下
始終人哋在暗我哋在明

我地係咪要連仔解釋點解delete哂D Post,同埋連登係咪已經比黑警控制住～哩個都好重要

屌 有無人理下我
搵佢條仔呀屌
再唔搵就搵唔返架啦

我好明白你，呢個時候反而乜都唔好諗，放鬆下自己，做自己想做嘅嘢
上天自然會有佢嘅安排

呢個女仔已經死左
佢屋企人發左post confirmed

我估係帶風向，推個女仔係自己行為（吸毒？）而死，不過我唔撚信，
有無第三方知道咁minor，話某某比咩咩邊個食既事丫，一係就想 帶風向等人以為佢哋食嘅嘢就係關鍵。

都係個句，留意pattern , 上次個男手足又係同一pattern , 屍體引起關注後，總有人出黎抹黑，有家人（？）出黎話唔關發夢事點點點

Relax下
唔係單純靠憤怒就可以解決

佢屋企人出左聲
佢死唔關政治事

自己諗

推 最近di 有傳學校zone24至8樓範圍唔再開24hrs 好似係唔想比學生留夜（待fc)

你落去搵佢同你屌囉 屌你老母 on999

我覺得新屋嶺本身一定有
但香園圍白虎山呢個地方一直好少提 仲要同大陸咁密切 咁荒蕪又大 肯定用黎放置屍體
另外加上呢度有位巴打一直指示呢個地方

想問下 9月19日與友人分開，

友人是誰？

如果友人是虛構，

就時間軸就有問題，

想知個真相如果曝光左驚動程度有幾大

班狗賊 好興用私家車 捉人

屌 有邊一單浮屍被發現後係有屋企人出黎認
「我個女係出去發夢死架」
有無呀？
佢呀媽都可以係fb cm話條浮屍唔係佢個女
點解唔可以為咗隱瞞「事實」而否認關政治事？

自己諗啦

fc？

你終於講咗一樣我最想睇到嘅嘢

屌你老未
等等有班狗係到等住

點解咁重要都無人理？

如果係真都做唔到d咩
佢地知黄左一定快手做野

美孚係咪真係有人見過佢?

睇黎真係要去香圓圍一次

一定要迫死黑警交待由拘捕後發生嘅事，拉去邊度，幾時，有無放到。擺明係兇殺，驗屍報告？

我都覺得係
堆哂的屍係個到，之後慢慢用各種方法棄屍
似的電影情節

What is the BEST USE of your time right now?

What will you suggest others to do to use their time wisely to achieve the top priority mission?

How much effort do YOU suggest others to " DWELL " on this case while other areas such as media team needs lots of help?

希望佢老母同知情人士都不得善終

但個度宜家唔係禁區 係人都入得

已經傳過好多單 黑警係TKO揸私家車挾D女上車

咁多mon po狗 如果真嘅佢地一見有人講起一定即刻清理現場 分分鐘做緊嘢喇已經

最後聯絡時間係19號2點幾，地點係美乎，我覺得係咁⋯

- 排除返去攞野嘅可能性，因為用到電話同埋有錢去到美孚
- 明明返緊屋企又折返，仲要之後冇聯絡過任何人？！

講唔通😣

唔知有無人已經講咗 但係佢Facebook profile係寫佢讀Youth College International 並唔係翠林果間Youth College
呢兩個係International campus地址

將軍澳區既狗屋唔係俾人影到有狗拎住仵工用既白箱出出入入

講真我都想屌

唔係咩行動基地咩？

p;usggggggggggggggggg

推到公開驗屍報告

唔一定係tko遇害

我屌晒你地老母
係唔撚係想連佢條仔都死撚埋先識搵佢呀
屌 佢條仔一定係除左佢屋企人之後知得最多嘅人
推上去比巴打做行動啦屌 仆街
再唔搵就呢世都搵唔到架啦
我只想要真相

你咁口賤 係人都想屌柒你條冚家鏟

事主應該係讀TKL YCI，唔係翠琳/TKO
YCI Design得TKL有得上, 會用HKDI/ LWL嘅Campus上堂
利申:yci design 學生

我建議你唔好去，嗰邊有重兵駐守，會有好多意想不到嘅事情發生
同埋嗰邊有風水陣，嗰個風水陣力量好大，大到會直接威脅到你性命安全
如果去，一定要好多好多人一齊去，講緊係數以萬計嘅人，咁先夠足夠陽氣頂住個風水陣

棄屍應該唔係將軍澳康城之間個個位
一，個到係避風塘+海濱長廊
二，兩岸都係住宅

太容易比人目擊棄屍過程

點解死嘅唔係佢老母
屌佢老母 no one can get away with this

比錯負評sor

推爆

推⋯⋯⋯

假定係關popo事先 睇佢地點推

唔該樓主

再無人搵佢條仔 就同個社會一樣
今日不出來 明天出不來
今日唔撚搵 聽日就搵唔撚到呀屌

係撚係要等佢條仔都死撚埋先識得後悔？

啱呀 咁喺邊度呢？

係咪沙頭角海

我頭先都有講 因為其實翠林果間Youth College得IT 商科 PE讀 事主讀嘅係呢一兩年先新設嘅
international course

啱啱睇返陳彥霖媽媽Fb已經唔存在，變咗空白load唔到

[black]開下Google map就知香園圍同邊界有幾近

仲要隔離就係新界東北堆填區......[/black]

開下Google map就知香園圍同邊界有幾近

仲要隔離就係新界東北堆填區......

屌你老母 洗唔洗消費死者做文宣？
係其他地方做文宣得唔得？
如果你真人係我面前真係好想屌爆你

同上次荃灣扮家屬個肥婆講嘅嘢一樣

唔熟水流 但有無可能無工業邨個邊 夜晚非常靜
或者鯉魚門個邊 大家覺得出海再棄嘅可能性大唔大？

係呀 呢個po好多人誤會左
佢唔係讀翠林！！！！！！！yci design 得LWL有

大家仲記唔記得831無耐嘅第一單屍體發現案

聽講係舅父電話

想問佢係美孚嘅時候係日頭定夜晚？
有人指佢讀果科其實係hkdi yc開
點解佢會番將軍澳？ 佢個人物品點解會係將軍澳果間出現？
男朋友係果到住？

去到呢個時候 玄學風水報夢通靈呢啲都要用嚟救港....
巴打仲要咩嘢可以指點下

撚

香園圍隔離就係新界東北堆填區

推post
美孚去TKO TKO去海邊 應該有CCTV
VTC 有CCTV
手機仲係到 有好多証據
我地要真相

有冇可能佢根本冇返過去望炒車

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

大力推一推

Wtf...

好撚燥
個個係到推理 推一個唔一定接近真相嘅推理
相比起咁 係唔係應該搵返
最接近真相 知得最多嘅人出黎呀
唔撚搵就唔會再搵到架啦屌你地
一百幾十個po唔係無撚用
可能會推啱部分
但點同接近真相嘅人相提並論？
搵佢條仔 搵佢友人呀仆街 唔撚洗理佢老母架啦
係fb cm連自己個女都唔撚認得 我屌你啦

尋人呀巴打

將軍澳堆填區附近？

屌你老母你真係好on9

佢男朋友呢
識佢嘅即刻打比佢啦
咪撚等其他人做
直接打

我祝你早日俾狗屌

推9你老母

黑警死全家

會唔會返到屋企被老母男友發現，之後打死
老母現在唔敢出聲
佢老母男友係警犬

( Show Blocked User - 無帶錢去食飯 )

祖上有神通 報夢左比我話大家一齊去狗屋自首 運動就會自動勝利

我真係屌曬你班迷信撚 明明我地係呢場運動學左好多重要嘅嘢 其中最為重要嘅就係fact check
但點解又返咗起點 信撚埋啲怪力亂神 fact check 唔到嘅嘢 如果真係覺得呢啲怪力亂神嘅有幫助 咁不如效法義和團神打上身去抗爭 唔洗去買豬嘴乜柒濾芯啦

查下VTC 個CCTV咪知多D

Iamgay巴
求指點迷津
到底尋人有無用

屌你老母食左屎？

香園圍係唔係禁飛區，用航拍可以拍到？

靜啦

唉屌

9月16日 朋友k 最後一次聯絡
（sourse：朋友k story）
9月17日 將軍澳警署傳出女性慘叫聲
（sourse：網）
9月18日 有位男士見過死者
（sourse：朋友k story）
9月19日下午2時15分在美孚與人分開
（sourse：蘋果）
9月19日 死者失蹤
（sourse：朋友k story）
9月20日 死者家屬問朋友k有冇見過佢
（sourse：朋友k story）
9月21日 「艾爾肥絲·艾力克」連登出發夢文
（sourse：連登）
9月22日 警方公佈油塘魔鬼山對出有人遇溺
（sourse：蘋果）
9月24日 最早尋人啟事
（sourse：
9月26日 死者家屬已知過身消息
（sourse：朋友k story）
9月27日 朋友k得知過身消息
（sourse：朋友k story）
9月28日 朋友k曾開過關於死者嘅story，死者家屬質問(？)點解仲要講關於死者嘅事
（sourse：朋友k story）

朋友k稱死者近期情緒不穩定、於出殯場合裡與朋友k交談的男士稱死者食過啲藥 而朋友k稱嗰啲藥喺會嚴重影響情緒嘅藥

17-19呢三日嘅資料亂到核炸

應該解左禁

之前有人講過佢係同婆婆住 唔係同老母住

所以要查CCTV

true

咁你有冇諗過佢係比人禁聲
佢安全都成問題

係咪你去保護佢？係咪你確保佢安全？
你班網民 鍵盤戰士算乜野

佢一出聲 即被消失啦

你想佢點 行出黎講？指證？咁之後呢？指證完當係 咁又點？你地可以做啲乜？你地乜都做唔到呀 但佢安全就好大問題

假設下：
喺香園圍俾人虐待 性侵 致死
知道事主喺HKDI返學
然後運屍去將軍澳附近棄屍 塑造成自殺
棄屍地點會係冇目擊證人嘅位 例如 將軍澳工業村 佛堂澳 墳場

actually你可以唔信 但可以自己上網google下 義和團係咩料

個個po都當自己係偵探
唔係話推理唔得
個問題係推理會錯
接近真相嘅人唔撚會錯

求下你地 二百個推理po都唔會夠佢朋友一句說話鬥

尋人啦仆街

唔係話迷唔迷信 但原來一直有個咁嘅地方冇人知冇人講 大家都忽略左 係咪都值得注意同討論一下

理性po 間vtc都鬼 屌你老味要人問先好似岩岩先知

佢男朋友？

呢樣真係答唔到你。。

你咁講完我仲撚驚

想講講呢點 其實呢張相有p過 同死者真樣唔太一樣
所以佢話似夢入面見到好似我反而覺得奇怪

另一個post貼左無p圖既 罪過罪過

香園圍

你明唔撚明呀 個問題係
如果呢單野唔撚搵證人
可以直接close file

Not everything that is faced can be changed, but nothing can be changed until it is faced.

以家唔搵 就同等佢地比人塔走 等佢地比人控制 等佢地都被自殺無分別

有人話佢啲學生證本身係第二到 有人call學校去攞返所以先係學校（未fc）

岩岩諗到 在美孚係信息 可以係凶手偽造
同埋凶手知道死者讀TKO VTC

死得好慘 點解要咁對一個人

唔撚係掛。。。

呢單野唔查到底唔會放過班黑警

有無fd走就黎
我地要唔要成立調查隊

佢特登lo ban圖要連仔del左佢

屌你咩，7頭，想屌西去叫雞啦

有冇人可以話我知張propic係咪ps
我真係好想炒車

係值得注意 但係你唔覺得條友討論嘅方式好怪？
又話唔去嗰度運動就會輸 好似好想有人去嗰度
問佢details 又講啲模棱兩可嘅嘢 之後又係個啲天機不可泄露

首先我覺得要證明左段尋人啟事講既野真唔真先

1. 係咪真係出現係美孚？
2.如果係，佢美孚見既朋友搵唔搵到出黎講野
3.如果唔係，咁到底係邊個出既啟示？家人定朋友？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

想問巴打可唔可以比多d線索，現場係咪除左個女仔仲有其他受害者？

你真係好撚口嗅！

推你

Gay巴可唔可以透露一下「先尋人」呢個方向有無錯

推，佢老母係藍絲呢個都幾肯定，同佢身邊既人至今得返男朋友無出黎講野

如果真係坐交通工具
1.但銀包都無 點樣俾錢

2.如果係非自願
點解會俾佢留個銀包電話係 tko
會唔會係跟本無番過 tko

有，仲要好多

黑警咁仆街
驚全家滅口

呢樣真係話唔到畀你聽，我已經講得太多啦

師妹...

尊重信仰都唔識 blocked P牌仔

大陸式此地無銀聲明

想問嗰到係全部淨係放屍體 定係同時有人被囚禁喺入面？

巴打請受小弟一拜
請問你預唔預知到我地會唔會搵到真相？
希望真相大白

[圖已經係fact]
淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

無啦啦actual撚7ly 做乜鳩，平時被帶風都算，連登仔退化到被怪力亂神帶風

推！！！！

死黑狗

diu push ah

出少句聲

現代人去邊都一定帶埋個電話，就算落一落街買野多數會帶，除非電話無電。

係直頭當自己劉伯溫咁，叫佢推個背圖出黎預測未來啦，連少少實質野都無就貧僧言盡於此，難得成班連登仔多謝大師指點迷津

推 要真相大白

多數人無電都會跟身？

似

個 （真） 字好重要

有衣著
有地方
有燒烤塲
近車站
仲傾過計

呼之欲出

求下你地 唔想不明不白

有無屬水流方便巴打，可以推算一下
女死者於油塘魔鬼山海域發現，跟據水流
會邊個位置流過去大D?

會唔會啟德機場碼頭位置飄浮過去？

係啦 block鳩我啦 繼續怪力亂神 用降頭咒死中共啦
全民口罩都唔洗架啦 全民修仙啦

會唔會佢係有返屋企
比佢老母男朋友姦殺左
老母知道自己男友殺左個女
所以唔出聲

係咪佢老母出賣佢

冇人囚禁喺入面

如果根據巴打仲有好多人受害真係唔撚信可以隻手遮天

收嗲啦 食撚左屎呀

但因為不明原因番左去將軍澳學校campus 並且留低左電話身分證學生證

似係兇手見到佢個人物品之後，想死者個身份冇咁快認到/擾亂失蹤時間，故意將呢幾樣野掉去學生證上嘅地址

如果兇手知道死者居住地址嘅話，可能會掉去居住單位附近(門隙/窗口掟入)

搵真相 推

?唔明

咁樣會唔會搞到佢男朋友有危險

612 721 831 新屋嶺

其實近日咁多死人事件, 死者家人全部無人出黎講過/解話/呼籲, 真在太離奇

sorry先, 偵探上腦, 個人認為佢最後同朋友goodbye後10分鐘send果句我番緊屋企, 果時己經遇害。
以前睇好多凶殺案CASE, 有預謀行凶/行凶者認識死者, 好多都用呢招, 隨機殺人既反而唔會咁做

佢係LWL到讀

可能自己都唔想要個女，更加唔在乎發生乜事

其實俾狗夾左去將軍澳？

同你個名一樣

報夢post唔可以忽略，時間早過尋人啟事前，有人隱晦報料

你點解釋
知道個女走左但唔識屍
點解係fd同人講浮屍唔係自己個女?
佢老母係有可疑

連登點估點推論都無用
要搵同學一齊出黎追查

最近單單所謂自殺案都有家屬衝出黎講唔關政治事
問題係死嘅都咁後生 有冇咁撚巧合

我已經講太多啦，總之香園圍呢個地方有好多秘密
浮屍呢樣嘢只係一個觸發點
慢慢慢慢會有好多內幕喺香園圍爆出嚟

推
但係美孚已經畀狗捉咗嘅機會似大啲

係味需要圍佢要求交待/交出cctv?

咁咪多舊魚囉 假設佢真喺住元朗唔通由元朗搬翻去將軍澳咩

我理解進入大水之年必然多刀光劍影
連叫口號都be water
再加上奴欺主之年....小國掘起，女權黑人掘起
細公司戰勝大企業，弱勢群體反抗強權
全地球都進入上下對調反轉嘅情況

而香港進入革命社運亦係必然
時代革命，絕對無離地

其實我想提出一個理念
宿命論唔值得大家去接受
因為從來都揾唔到起點或終點

更加唔想借機討論五行術數
再去判斷評論凶殺案情背後嘅合理性

我同意大家結集資訊一齊討論案情
香港人一個都不能少
執法者已經信唔過
即使墨西哥人，都唔會接受黑警殺人

調查凶殺案由死者親戚關係人士入手
係普遍嘅手法
校園CCTV可以發現死者是否單獨出入校園
其實商店CCTV都值得去調查
15歲女仔手機唔戴走出外情況極少
加上死者家庭背景複雜
朋友對話應該仲多過家人

死者嘅朋友應該企出來
你哋嘅良指控極重要

推。

會唔會連男朋友都...

你老母比狗屌

當真相出左黎 分分鐘黎一場真革命

你會係屋企附近棄屍?
你係咪on9

唔緊要 我照推

推9你

屌你老母 毅進仔可以有幾撚醒 你喺咪on lun 鳩呀

有冇可靠消息證實到「隨身失物」既發現地點？

岩先見到有人提到「有朝打電話去提事主起身，但就由黨鐵職員接聽」

1. 會唔會係黨鐵範圍被截查/被狗咬，被迫交出所有隨身物品及被搜身，係呢個情況所以隨身物品由黨鐵暫時保管住

2. 然後因各種原因，被狗捉咗或押介去其他地方深入調查（相信黨鐵唔敢干涉呢啲狗行動）

3. 事主其後押介去報夢post中所提及個個開揚廢棄碎石地方，而根據夢境中提及仲有其他示威者，相信除咗狗屋，黨鐵有提供地方比黑狗做一啲即時性/短暫性既私刑地方（9 月有冇乜特別示威活動係黨鐵為目標既？如果有，咁解釋到個個私刑地方可能係由當時就開始運作）

4. 講返黨鐵，（佢地因為保管咗事主既隨身物品過咗某段時間，想交返比黑警當失物處理？）而當時事主經已出咗事，黑警當然死口話唔處理啦唔肯接手啦！
係呢個時間點失物就變咗係黨鐵手上既野，黑警唔想上身 而當呢件事爆出黎，隨身物品就係核彈，所以黨鐵必須處理咗佢

5. 透過隨身物品（例如身份證或學生證之類），黨鐵輕易得知事主係讀邊間VTC，所以派人靜雞雞「掉返係」VTC門口（如果真係報失比VTC聽個黨鐵員工可能會上身有手尾，所以盡數棄置就算...

以上係少推測，希望炒車

多謝巴打提示

要等su fc 埋係咪真係唔開
因為而家有傳係10點學校要清場

嘔心 下流 不知所謂

男朋友都唔出聲？

你跟你老母姓？

邊度factcheck佢22號知道個女走左@@"
同埋sorry先, 我誤會"佢男友"係死者男友, 但睇返原來你講佢阿媽男友

如果有手足查 記得4~5人 搵一個專manage 大家既遺書同屋企人contact
因為啲黑警殺你都得

唔可以死得不明不白

推 推到大J用航拍飛番轉

你試下代入角色先講啦
如果你錯手錯左自己屋企人會點?
條屍緊係離自己愈遠愈好
仲要除哂佢d衫
等佢身份難確認
再將佢既隨身物品放係佢經常去既地方
之後上網扮尋人

但fb搵到浮屍<唔認
警察叫你認屍<唔認
個女既朋友爆料<叫佢唔好講

周街cctv, 希望可以還原真相

再推

你呢世都唔會有女屌 個腦生係碌撚到

15歲就咁不明不白走咗。一定要沉冤得雪。你放心，我哋一定會幫你伸冤，你好好休息啦。咁耐以嚟，辛苦你喇。

你又知知真相？乜鳩都冇可唔可以唔好喺度鳩估呀 上面都有巴打講過唔好鳩估呀

荃灣總站有得bbq有 天橋 可能冇關 只係順帶提提

雖然係好傷心又嬲，
但更加要查清楚，真正還死者公道

同銅鑼灣書店（家人澄清etc) 成件事有好共通點

懷疑報夢個post, 係死者嘅男朋友出

幫下手足

咁就推啦屌

知道得咁多細節，即係係現場...
係現場仲要係男朋友，有機會平安離開仲可以上連登？？？

屌你 收口啦
識唔識咩叫尊重啊

個地方好似車站 底下有碎石 有天橋 石柱

- 戀愛中， 咁佢男友有冇揾過佢？
- 手機等在學校揾倒，可能係有人放係果度
- 元朗離將軍澳太遠， 平時佢住邊度， 佢未必係番緊元朗

CLS
今次一定要推到有真相

推新園圍...
但會唔會有第二次柚木巴事件.....

個post 而家重要唔見左！

個 （真） 字好重要 有完整衣著 有地方 有燒烤塲 有石住 近車站 仲傾過計 呼之欲出

可以試下從VTC入手
campus入面一定有第一發現人
唔排除係校工、同學、教職員
同埋保安一定會知。一般程序都會record底失物搵到嘅位置，順利嘅話再拎嗰一個位嘅cctv就可能會搵到更多線索

而家有邊樣野唔係估

個timeline 已經唔喺估 得閒估不如搵佢身邊嘅人
你真喺人如其名

佢男朋友係破案關鍵點！

唔帶電話已經係多一個疑點

知唔知佢VTC讀咩同讀幾年?
我住元朗聽到將軍澳都驚
唔係有心應該都唔會走去將軍澳讀書

另外有冇人知失蹤個晚美孚有冇大圍捕?

報夢果個似乎係識佢

如果大家夾錢搵私家偵探查有冇得諗？

攤攤攤攤

我懷疑有死者報夢(2)

大錯特錯

吹查案風
我覺得有必要，而家警察信唔過，唯有全民警察上身-自救!

timeline係美孚係佢最後出現既地方
而佢既隨身物品出現係將軍澳

冇講過佢去將軍澳
佢係美孚既時候係話返屋企

睇番水流 應該係觀塘個邊黎 有錯勿屌

一隊填一命

跪求連登神探集合力量還原真相
真係死得好慘

大家要留意一樣野
如果差佬話係佢男朋友殺嘅

大家一定一定要小心...
因為有可能係黑警搵人頂佢...

其實有無人諗過個Post係佢自己出，出完第二日自己去自殺，同時有人有佢個連登戶口及登入密碼

神探post全面退場

DLLM

上面有伯母電話 有無人聯絡伯母？

係啊，夜啲見到佢記住道歉

係囉 根本唔關政治事 同革命無關

我屌你都廢撚事
Sir!

你老母就比狗屌呀見唔見呀佢又比狗屌緊啦

究竟佢係放低左物品喺地鐵定係學校

我信Gay巴
新屋嶺曝光左所以清洗曬所有證據 兼"停用"
所以先比監警會啲廢人入去視察
正正呢個時候，就將所有野甚至屍體 轉移曬去香園圍
再逐一逐一將屍體運去各區假扮成自殺案

香園圍呢個咁神秘地方 分分鐘有地牢 有不為人知秘密

關口？ 仲有人命？

收皮啦，你老母做狗黎？

咁所以就要估啦咩 就唔可以去實證下？timeline都冇講過佢去將軍澳 你jm9

我都要大力抽插你老母

死者果日上堂 時間表?
上堂有帶袋 死者原本既衣服呢?

唔好block住 密切關注佢 佢應該係殺人兇手一分子，上面有人post佢講過既野

(如果係真)如果你真係知咁多
希望你都有方法保自己平安

(如果係假)希望你同黑警一樣仆街死

仲做推理？搵人啦屌

Up, 香園圍

圖已cap 殺人犯忍唔住講佢既殺人經過

香港公安姦殺港棟樑
少女全裸棄屍好仆街
藍絲父母不顧親情念
政府五觀不正泯人性

有女手足已整左個Youtube channel國際宣揚黑警暴行
麻煩宣傳出去

屌你老母收皮，咪撚火上加油

VTC 都係政府嘅, popo做野方便啦

你張委任證呢！ ？

Push! 還原真相！

所以屋企,美孚,將軍澳都有可疑lo
你明唔明架
你快d去証實

認同

講緊新田？

嘩，依個緊撚要

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...

推
要市民自發去查案，養住班黑警去加害市民，少女枉死之事不可不了了之
黑警永無安寧，生不如死

尋晚個po都仲係度 今朝無左
個po日期由琴晚睇係19日前出po
個po內容係話個女仔向佢報夢
可惜我無cap到圖 但只有whatsapp 比人個一小段字 希望有人睇過同記得

呢位智商為零嘅巴打 你叫人去證實做乜唔自己去證實
冷氣軍師？

@咁又點啊 手足 好似係1A 佢讀完中三轉過去青年學院？係咪即係第一年

呢條路我諗查唔到啲乜？佢媽個款都似咩都唔講有狗比左錢佢？佢fb ac又del埋又話叫人唔洗再搵

唔係報夢
根本係一早有人知爆料出黎

佢啲朋友可能都係15、16歲左右，會唔會未必識處理？

講啦大哥 死者都想有人幫

推到朋友家人見到

比黑警姦殺 法醫一定要驗清楚

佢老母無驗屍咩

你係咪小學雞黎

Pushhh

死因不明係強制驗屍，無得揀

你老母條隊隊到上新疆，we connect

佢好似係另一個po有講過昵個地方咖

追po 似老母唔想講 同埋怪怪地

上面有人研究搵返條屍之後，老母出po講嘢啲語氣用字好明顯同之前唔同，親朋都覺得怪怪哋，而佢再婚嘅丈夫係黑警。
懷疑老母而家都喺黑警控制下，一係有人代佢出po，一係佢有事故意隱瞞

家屬無得揀唔驗屍

有無可能起佢呀媽男朋友底？

好似今田美櫻，女義士安息

「無錢」巴 喺邊個post講過？
睇唔睇得返？

佢男友都好可疑，咁耐都無出過聲
會唔會啲狗以經做左野

沉冤待雪

“再睇番失蹤過程 佢係美孚最後岀現 並聲稱番緊屋企(元朗) 但因為不明原因番左去將軍澳學校campus 並且留低左電話身分證學生證”

分析三點：
1）假設佢聲稱返緊元朗 呢點係真，你無辦法直接推論佢因為不明原因返左將軍澳Campus。中間太多可能性，例如美孚/元朗比人截走左。

2）拎到Cam錄影嘅問題。即使學校同社會有足夠壓力比院校，都要提防佢比一D唔比一D，要有全部資料先可以推論到佢係Campus嘅情況。

3）佢身邊嘅朋友親人，你地可能面對緊好大嘅政治恐嚇，但如果你地唔企出黎，就無辦法為陳同學拎番公道⋯⋯佢亦死得不明不白。

佢留低既銀包手機有冇乜野線索

之前已經有人講過死者男朋友坐緊監
反而有人提過佢有阿哥 所以要搵到阿哥出黎

去學校無用，學校個cam根本無影到陳女士先人本人

搵唔到佢男友，佢男友嫌疑其實好大，唔可以排除事主男友犯罪既可能性

亦有可能佢既隨身物品比人去學校擺返低，而佢由頭到尾冇返過將軍澳。我覺得有需要查到佢最後搭到邊個站落車

嘻嘻，你很聰明

有point

陳彥霖係一個台灣第目有提到，美國AI權威機構應該掌握一d資料

呢個有機會
但點解唔直接搵位扔左就算 or收埋
會拎d野出現番學校?

同埋捉佢 / 失蹤時間 非示威時間
即係捉佢係因為其他原因
而唔係因為發夢而拉?
殺佢既狗 (定係狗既幫手? 其他人?) 一早想要處理死呢個女仔?

係咪應該諗個安全方法去實地考察

你又知？ 成間學校咁大 咁多cam點會影唔到

若然假設真係陳義士佢放自己野係黨鐵，而黨鐵又因某d原因（例如放低就急急腳走人）又無即時查銀包。黨鐵遺失財物既部門會唔會搵到張學生證後放返去學校？

首先，無論「自行」去任何地方都唔會唔攞手機，特別係戀愛中的女子，除非是自己屋企....

唔知係咪真，
有人自稱識死者，話男朋友坐緊監，
但又話同支威無關係之前就坐緊
係想叫人唔好搵嘅流料定係堅嘅就唔知...

岩，男朋友極可能一齊被拉
男既就收監 女既就....
屌 你 老 母 死 黑 警

推爆佢

點解你知咁多?

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

唔知真定假 有人話佢一早坐緊牢

點解個死者姓陳
佢阿媽姓何講得通
佢老豆又姓何???
單親再婚家庭?

想正皮唔小心禁左負皮

Unlock部電話我反而覺得男友既機會會大啲，其實條仔嫌疑都唔小，有無得係依個方向諗下

唔止謝sir，連er er er sir都……

會唔會係有人特登叫佢唔好帶電話，但係又話佢有兩部電話

可唔可講多啲
比咩人殺? 香港警察? 大陸武警? 軍人?
殺完先放去香園圍?
唔小心殺左先掉落海?
依你講法 去到個頭都唔會搵到啲咩
因為可能未必入到去
二黎佢地都唔會咁蠢留啲咩蛛絲馬跡
而且你話要吹成萬人入去
但個頭唔揸車點入去
入完去行出黎咩
講多啲啦巴打

有巴打話係個女仔嘅舅父

留名 希望找得返真相出黎

大家都係鳩up嫁啦 咩講多講少姐

假膠黎 可block

有一個地方好鬼曖昧，係未建好嘅出入境大樓

簡單黎講，無VTC既CCTV根本無得查
重要唔知班狗有冇迫VTC刪CCTV
只要拎得曬VTC所有CCTV就查到
但係得黑警有權咁做

推
一定要返手足清白

推 希望死者唔好死得不明不白

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

不如查下佢男朋友係咪仲係世上先...

有人影到前一日 狗車拖流動廁所 但位置不詳

你點知道佢媽咪男朋友係狗啊
source？

Good morning sir
Goodbye sir

3. 鑒於campus地理位置 佢離開時好大機會係乘坐交通工具 如果佢唔係俾人夾上私家車 而係自己離開 咁佢好大機會係坐小巴/巴士去寶琳市區

如果係不情願情況下 相信乘搭公共交通工具可能性較低

其實我都覺老母嫌疑好大
尋人啟事用filter咗既相 睇得出老母冇認真想大家搵到（做出好緊張搵女既假象？）

加上放隨身物品返學校 呢個行為會有好大風險 例如cctv影到 比同學工友撞見 物品留有兇手痕跡 ，啲黑警咁撚大權 斷估唔洗咁冒險做咁多野引人懷疑？
似係普通人慌慌張張犯罪後諗到既濕鳩行為

巴打都提到個日係冇示威活動,死者又唔算好熱衷參與,黑警專登針對佢而落手機會低啲，似係有熟人因某原因整死佢，然後想學一連串大海棄屍案做出假象，令大眾覺得呢單案同其他案係同出一轍。，但死者係學過跳水，睇之前啲資料係個樂觀既人，全裸跳海自殺既死法更令人懷疑。

睇得好透

😢

希望逝者可以沉冤得雪!
黑警死全家!

地下道我唔見有

最後同佢見面個朋友係邊個？
有冇講過乜？
男定女嚟？

我覺得關佢老母條狗事喎

屌你老母
呢到個個都搶住屌你老母呀
有無人性架仆街

好似假新聞 日期都唔對

拉咗個老母同老母條仔先講啦

吊 又姓李 又姓陳

推到有cctv

唔好亂講，佢做廚

佢呀哥應該都比人搣左聲

好撚古怪

熟人就唔會唔知佢識跳水啦

電話可能唔係佢自己放係campus ?

有人放左呢條link未

個bi cheng 話係死者個 老死 由細睇到大
有冇人開始追蹤

Ching係咪誤會咗3D touch 意思

咁後生點搞得落手 仲要殺人滅口 屌 死狗渣

推到男朋友岀黎講幾句

p

你又知有啊哥？

推 Gay巴
我想問呢單野最後會唔會水落石出

VTC應該提供CCTV

戀愛中有機會唔記得較番姐 facebook依家都少後生既用
我覺得要搵下佢Instagram

如果係老母做 慌張殺左個女 ，老母男友黑警嚟，教佢扮其他案咁拋落海，老母實聽佢意見照做

佢部手機會唔會移動記錄？

屌你老母 祝你比狗屌!!

白虎山行動機地 同 新屋嶺扣留中心 真係好近,
方便到可以直送國內...

鬼神上要做，行動上都要做！
一定要反跟蹤+唔好比車牌人抄！

T

有冇個POST條LINK? 搵唔返

唔會放返去學校 會打電話去學校叫佢本人拎

講埋最後一樣
香圓圍係會引起第三次世界大戰
不過唔會係呢幾年之內
2026-2030年之內
唔好問我點知 我相信我能力

真的很難過😢

唔洗unlock都可以read and reply， depends on the privacy setting

放心，會
不過到時慢慢揭發得越多之後
第三次世界大戰隨即降臨

比人BAN左啦

要開fb 入面睇 直接禁我都睇唔到

好快就會沉冤得雪
不過其實呢樣嘢其實好小事
會慢慢越嚟越多內幕揭發出來

仲有無野可以指點迷津
我地真係好想好想好想幫到手足們
唔想再有任何一個人比黑狗殺..

21/9/2019 出post
發夢燒煙，可以睇下19-21號邊到燒過煙

黑框眼鏡=護目鏡
黑衫=示威者裝
以前好肥宜家瘦左=6-9月出黎發夢瘦左
白衫男仔=黑狗
石柱頂部=cctv
長條手榴彈+槍射=強姦？

係就講，咪撚鳩up 啦dllm
追哂成個post 見到你係咁鳩up
見到都火，快d 縮返入你老母度啦，咪撚出黎9 up 阻住人地追post

What?
蠢唔使showoff架無人會讚

扮夠未 有料就直接講啦 係到做attention whore

話咩天機 話咩能力

帶埋成班P牌仔帶風向

好嘔心呀

留名

721 805 811 831 101

？？？

你係咪識法術？

之前有人話死者唔同父母同住 而老母再婚伴侶/男朋友係狗 所以我諗姓何果個未必係老豆

世咩界，我開天眼預言到地球聯合軍同火星人打添啊。

屌你唔洗訓？ 成晚追post 到而家

第四段係gp入面既人打?

咩料 正常唔係跟父姓㗎咩
搵佢嘅係何生何太 而個女仔姓陳 咪即係唔係親生
咁唔係親生嘅父母同子女關係可能會唔太好
呢個都可以係線索黎

都係嗰句啦，信不信由你
提示就畀咗，我亦唔可以講太多

如果有即係此地無銀

所以個男朋友會唔會同死者有關
你知幾多新聞係繼父母對子女作出啲唔太好嘅事㗎啦

比返啲尊重 dllm

我學識呢門法，每天只需睡三小時都很精神

新屋嶺=港狗狗屋
香園圍=支那狗狗屋

2間性質相同之處為本身已停用。

我淨係想問 差佬得幾萬蚊人工 點解會肯做呢啲嘢

一世不原諒香港警察

我都想屌，你括約肌緊唔緊

你一定識

第4 查埋呢幾日附近水域既水流 再推繼佢咩位置落水飄去邊

追post追到好不安

呢張相係起香園圍？

CID 唔係狗？

揾返個女 vs 找尋女兒
但係佢已經離開 用感歎號！ ？？

點睇都似係第三者代打篇文。。搬曬代入，其實好冷血。 故意提及 不涉及政治
此地無銀三百兩

照你咁講 個到除左背負香港人性命
仲有一d好爆，影響到國際利益同安全既野

嘻嘻

搵佢嘅係何生/何[小姐]
已知 何小姐是死者母親
但無人講話何生是父親 可以係公公/舅父架嘛
母親何小姐都會有其他同姓嘅男性屋企人
一男一女出尋人post 唔一定要係夫婦
唔好學埋民賤聯個班羚羊
成個腦都只知道錢/男女交媾/毒品嗰啲閪野

學校邊個位置發現?

都話係19號同人見完先失踪囖

原POST最後個句...
本身都聽到全名
腳(覺)醒後唔記得左中間隻字
???

屌你老母 食屎大？俾啲尊重俾過身既人唔該 唔識就入反你老母個閪

比返錢佢講真相或爆黑警既野 例如聊天紀錄

如果各位唔想就咁算數，不如咁，組隊一齊去可疑嘅地點實地視察下，好過一味係度鳩吹。

人唔洗多，十至二十個一隊。範圍包括發現屍體地點/海邊/ 可疑地點，安全第一有危險就離開。

可能你會話有證據都俾人消滅晒，但我信天網恢恢 疏而不漏，最理想就搵得到佢身邊朋友或者報夢果位巴打同行。

而家已經唔係單單政治問題咁簡單，咩人殺佢都好，唔可以俾佢枉死。

比各位新入黎追post既巴打

夢巴自己認左似佢夢入面既地方環境同香園圍極相似

而上google 就會搵到香園圍有間已停用多年既白虎山狗屋，同支那極近。

Gay巴就明確指出白虎山狗屋性質同新屋嶺一樣，但駐守狗隻出生地唔到，新屋嶺係港狗，白虎山係支那狗，如果屬實，會係一大核彈

Gay巴都提到呢個女仔失蹤或什整個運動失蹤既手足同香園圍有整大關連。

咪再玩膠啦

係咪喺個池浸死

你指咩方面有關？暫時依家都好似無任何人提過佢男朋友嘅資料(除咗有傳聞話佢男朋友坐緊監之外)有機會佢啲朋友都同佢男朋友唔熟或者唔認識

如果報夢係真
而且係同一個女手足
咁夢中女手足話係被犬殺死

會唔會係佢果個做狗嘅老公/男朋友？

唔知追邊個post有人咁講既

深圳河治理第4期工程
工程旨在改善平原河河口至白虎山一段長約4.5公里的深圳河，以及建造容量達80,000立方米的蓄洪湖泊，從而提升平原河河口至蓮塘/香園圍口岸一段深圳河的防洪水平。我們冀在蓄洪湖中加入濕地元素，營造更佳的生態環境。

深圳河治理第4期工程蓄洪湖鳥瞰圖(蓄洪湖施工進行中)

FC左未

地底送中。。。

講人話 姐係點

白虎山行動基地同新屋嶺都有拘留中心, 但白虎山只有2個倉同埋細規模

新屋嶺有D唔乖或者打死左會移去白虎山等處理?

越行前一步越黑暗

Push
家屬係時候要岀嚟

你睇清楚先
樓主話可能唔關狗事
我話 未必唔關狗事
唔係‘未必關狗事’

Sor 自膠

一個二個淨係喺到估，俾少少證據好冇，有證據先叫推測，冇證據叫9噏。

Gay巴唔好嬲
嗰啲係五毛或者狗嚟

有無可能係 佢係美孚比狗捉 個銀包跌咗比人執到 跟住嗰個人比返學校？

大戰會邊個贏？

彥霖後父係黑警，彥霖亦曾經被捕？

佢老母真係好可疑

原來你估架，仲以為你都識法術

起畜水池大量殺人

巴打咁勁咁都諗到蓄洪池

大膽假設 小心求證

我覺得可以提供最大線索的其中一個做法
係驗屍⋯⋯
可惜手足的媽媽係藍絲⋯⋯
見到她都自願或被滅聲了
都唔知可以點樣替手足討回公道

CLS 真係一好L近

真心問

有無人會試下去問米

麻煩大家認撚住呢個id 有犯罪意圖先會講啲咁嘅野

我唔知邊個算贏，只可以講中國會輸

Back up

922 發現條屍

屌佢白虎山細還細，但係死咗嘅人係唔駛用倉
咁計死嘅分分鐘多過新屋

有冇睇少林足球？

想問下有無人證實到佢其實係邊間院校？
住元朗但去到將軍澳咁遠？

雖然報導可信性係高過POST
但我想講，報導嘅消息來源通常係當事人、警謊

銅鑼灣書店事件翻版

隔離有個預言po都有咁講過！！！

只要有片證實到佢係9.19-9.21 比人捉左就可以確定到比狗殺
呢個係一個核彈

推 佢都有危險

係咪殺左D人棄屍呢度
再開水排出去, 所以會有咁多浮屍 ?
定還是呢度係案發地點 ?

佢係HKDI/李惠利分校上堂 得呢兩間有design讀

我屌佢老母死黑警

追post見到對話圖話佢男友坐緊監

我知你講邊個
兩個post一齊睇係會諗通d野。。
亦解釋到點解係全裸。。

點解係全祼⋯

圍頭村!!!
隔離就係香園圍公路!

搭咩車返轉頭？呢個都重要

本身識游水咁死法已經唔合理 仲要全裸

ig direct佢會唔會直接啲？

路牌最低寫住 香園圍

蘋果今日相關報道資料有限。

全裸女浮屍 為15歲泳將 曾赴反送中示威

網上流傳15歲失蹤少女陳彥霖的尋人啟事，她自9月19日失蹤多天仍未尋回，網民紛表憂心，近日網上有留言指她「已經死咗，變咗浮屍」。警方證實9月22日在油塘魔鬼山一帶海面發現一具全裸女浮屍，相信為15歲陳姓失蹤女童，但未有進一步確認浮屍是否陳彥霖。陳彥霖多個身邊人向《蘋果》確認警方發現的浮屍就是彥霖，但她本身是游泳健將，生前又多次參與反修例示威，懷疑死因有可疑。職訓局（VTC）確認陳彥霖是該校學生，並證實其死訊。

陳彥霖的尋人啟事最早9月24日深夜在Telegram群組及連登討論區流傳；啟事報稱，彥霖15歲，身高1.53米，最後9月19日下午2時15分在美孚與友人分開，10分鐘後曾傳短訊給友人稱正在回家，「可惜返咗五日都未返到（家），就此失蹤」，其後有人在她所屬將軍澳區學校拾獲其手機、身份證及學生證。VTC發言人上周接受《蘋果》查詢時稱，陳彥霖就讀VTC轄下的青年學院，校方對陳的死訊深感難過，向其家人致以深切慰問。

《蘋果》從多個渠道得悉，彥霖失蹤後約一周內，其浮屍被警方撈起並證實身份。警方9月19至26日只公佈過一宗浮屍發現案，發生在22日，油塘魔鬼山對開海面疑有人遇溺，水警輪撈起一具身份不明女浮屍，現場消息指屍體身高約1.5米、有長金髮、推斷25至30歲，現場無發現遺書。警察公共關係科10月5日回覆《蘋果》查詢時稱，初步調查相信上述浮屍為15歲失蹤女童，警方9月中旬接獲家人報案指事主失蹤，案件列作屍體發現，轉交東區警區重案組第二隊跟進。

《蘋果》再書面跟進，包括詢問該浮屍案是否涉及自殺、有無可疑、截至目前有無人被捕，並要求確認事主是否陳彥霖、是否曾因參與反修例運動被捕、被帶署調查或助警調查等。警察公共關係科一度口頭稱無補充；《蘋果》要求以書面回覆作實，並追問陳彥霖失蹤案調查進度，警方翌日才書面回覆油塘浮屍案的查詢，僅籠統稱：「有關案件仍在調查中。事主死因有待毒理化驗及進一步調查確定」，仍未透露上述浮屍是否陳彥霖，或陳是否已死亡。警方10月9日再口頭確認，油塘浮屍是失蹤陳姓女童。

《蘋果》聯絡到多位與彥霖生前有緊密聯絡的消息人士，記者檢視其WhatsApp對話等資料，確認其好友關係。他們對彥霖的死訊感詫異，懷疑死因有可疑。綜合多個消息來源，彥霖生前多次單獨參加反修例示威，友人向《蘋果》出示6月12日的短訊對話，確認彥霖有參加6.12金鐘集會；另一友人透露，曾於8月一次「和你塞」機場集會中見過她；另有看過尋人啟事的網民於連登稱見過彥霖身穿「街坊裝」現身示威現場。

《蘋果》亦獲悉彥霖是游泳健將，早年曾參加跳水隊，大約三年前一度接受定期跳水訓練。好友透露：「佢有能力?五米高台，跳入五米深泳池，再自己游上岸。」彥霖曾就讀博愛醫院鄧佩瓊紀念中學，學校報告顯示她曾在校際游泳比賽中獲獎。

該尋人啟事有懷疑是彥霖母親及親友的兩個電話號碼，《蘋果》嘗試聯絡，惟截稿前未獲回覆。律師兼民主黨立法會議員涂謹申表示，有關事件會由死因裁判官決定如何調查。按正常程序，警方發現浮屍應盡力調查，但現時警方未必獲公眾信任，甚至是被懷疑對象之一。因此，涂認為家屬應向裁判官提出一些問題，指示警方回答，例如涉事少女曾否因反修例運動而被警方拘捕及何時釋放。

O個日冇咩特別野,
冇喇喇有狗拉公廁好有可疑

lwl 全寫?

其實我覺得要搵真相真係靠我地組隊入去查/搵
我自己都好想組隊入去搵,成功既話回報會大但係好肯定風險一定相當高...

李惠利 調景嶺

咁岩9.21 狗車拉公廁

831

你同班狗有咩分別
JJ有骨架你

咁明明係要搵遮左icon果個巴打...

還女手足一個公道

推到有真相！

第一行 南華莆
最底 香園圍

完全同意 唔止標點符號 連用字都唔同
女 女兒
的 嘅

你條含家產狗黎?

入去要小心

大埔
舊路尾

推 還原真相

真係要組隊

浮屍係成本最低, 最快一了百了消滅DNA既方法, 但亦都有最大risk/noise

未見過有強姦犯有心姦人會用扔海, 仲要全裸, 驚死人唔知咁

我個人覺得呢個人係冇渠道棄屍(e.g. popo可以過保安上天台扮跳樓, 可以去話冇可疑火化, 公安可以送中), 同埋好急/WFC 因為唔怕比popo搵到

最常用既棄屍方法如掘地可能太多effort又會比人見到, 扔陸地又有惡臭又消唔到DNA

好可能係大陸仔快閃姦殺, 唔知點處理又要快手就扔海

一感覺到唔聚財就即刻好走
個度個風水陣好勁

屌！！！

咁運法會唔會裡面塞咗唔止一個人...
如果死咗運去香園圍，而當中有啲「僥倖」未死醒返嘅就喺裡面逃出嚟

前日咪話有個地鐵part time失蹤幾日送咗入院嘅
當時都有人提出過佢係啲狗以為佢死咗，打算運走時醒咗打開個箱逃走，然後被途人發現，我記得當時個個笑佢太誇張，唔信
另外醫護都證實有個男病人腦入面有一大舊瘀血，延醫好耐先送入醫院，唔知係咪同一人

咁搞會唔會被發現到可能已經算係「好彩」嗰批

呢個真定假？

我諗唔使咁急入去住，不過要密切留意嗰個地方

張圖係康樂園對出大十字路口
警車方向入林村/太和

依家我地有咩可以做

是但買件新衫咪得, 連做戲都費事, 一定係扔得好急

有冇巴打比到個蓄洪池位置比我

香港未來係吉定凶啊？
同埋我地呢d普通市民有咩可以做

CCTV
要搵出電話，身份證同學生證係咪佢本人放低

好強嘅分析！

真係要好有詳盡plan好曬
唔洗講風水陣啦...果到d地形同交通講真真係唔好彩黃左先走我諗都難走,
但我都好想查...靠政府死得

開召集好冇, 不要單拖去

Pic 1 係真，Pic 2 好可疑
咁快就話告一段落？佢唔覺得死得不明不白？

咁係咪姐係棄屍係入面既時候當排洪既時候就會飄出黎

你哋只要唔放棄就一定會成功

巴打嘅留言要推呀

我想

如果要去香園圍既巴打唔該24小時用cam影住自己/手足(唔影大頭), 開定GPS比朋友, 或者同drone一齊去, 約定幾時番, 最好係有車既手足

學校應該有CCTV 點解唔查?

查明真相 還手足公道

要小心,講真太多/太少人都係唔安全
同埋身邊要有好信得我既朋友/家人
touch wood有咩事知道你唔會係被自殺先

今日同男朋友講起呢個post, 佢番工既地方原來係香園圍關口 (我之前一直唔知佢番邊個關口)
佢就話之前有一日27/9見到個邊好似有山火, 之後好多狗車

唔知有無用, 希望幫到手

附圖係 佢番工影香園圍關口比我睇

利申: 佢唔撚係狗

推⋯⋯要揾翻真相 還佢公道

巴打，我相信你。
有另外一個法科 post,那邊有些法科巴打。你也留個言加入討論，可以嗎? 謝謝

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 4

但最近有落大雨咩 無啊

好 謝謝

我覺得可以組隊 但至少要有幾隊唔同小隊 每小隊唔可以太多人around(5-10個)? 每一次要有最少2-3team入另外2-3team係安全位standby?

小弟啱啱發咗一個夢（真）
夢裡面本身我好歡樂咁燒緊嘢食
無端端有個女仔撞咗入畫面
要我幫佢 佢話佢俾狗殺咗
個女仔叫陳（程）X琳（藍）
我見到佢嗰陣 戴黑色框眼鏡
著住件黑色外套 裡面白色（疑似係中學校服）
佢話自己本身好肥 而家變瘦咗

我跟住個女仔去到一個地方 個地方好似係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐
嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度

嗰個地方好似有警方（軍方）守住
因為當我跟住個女仔行近
即刻有長條形手榴彈（tg?）同埋有槍射我地

我問佢 你係831定新屋嶺？
個女仔講咗句「佢地發現咗我啦」就消失咗
而我都醒咗 瞓醒後起哂雞皮 唔知係報夢定發惡夢

有無手足識得陳X琳（或類近讀音）？
而佢又有個夢入面嘅特徵

本身聽到全名 腳醒後唔記得咗中間隻字

死者家屬肯發聲未？？

雖然唔主張冇證據嘅指控，但純粹求其講下個可能性

一：會唔會有 個人/多於一人但冇組織/ 有組織團體係借住個勢去實踐真正嘅犯罪，而等d人將目光聚焦係狗隊度，呢d或呢批人可能係藍c、老黑、或者前有風化案底嘅人

二：死者身邊嘅唔知邊個朋友，熟或者唔熟，識好耐或者啱識冇耐，而呢個可能大家都知，因為好多案件嘅事主都係由識佢嘅人即身邊嘅人落手，因沖動犯案占嘅比例係唔大

三：好多人覺得係頭號嫌疑嘅狗，呢個我唔駛多講，平時鏡頭前做嘅野d人有目共睹，鏡頭後更係未知之數，整埋曬d乜柒集中營更加落人口實

四：自殺（冇睇錯資料話屍體係赤裸，所以呢個觀點我點都唔buy)

成件事錯綜複雜，案中案亦有可能，即我以上講法除第四點之外嘅混合型犯罪，即a溝b, a溝c, b溝c等等之類 —完

唔希望見到連登出埋曬d冇fc嘅po,或者好撚多偵探po,事關我以前都有屌開靈異同偵探，呢度純講下方位全d嘅分析

無相關重要人士建議唔好自己組隊

例如： 訓練 專業人士

唔太鼓吹調查風氣
但係如果要做, 就做好Ｄ
因為如果調查成功, 連登會再有突破
要証明
唔洗狗查 連登都可以查出真相!

去既巴打如果果度有network最好係twitch stream住, 保護自己

安息

其實1都好大可能

好簡單, popo唔做野就質佢食死貓

推呀 我冇記錯VTC好似都奶共？
好驚佢del CCTV

還手足公道

有人話佢條仔坐緊監
唔知真定假

我想問返，係咪有幾個報夢ac都已經被鎖？

泳隊會用跳海自殺？落到水有救生反應浮番上黎啦

似係 隔開左
同埋內容似reply緊上面嗰段

p 牌仔好難開新 post, 有冇巴打可以開新 post 講呢樣野?

所以好多野都係要平心而論去討論，唔好俾情緒左右，我都憎班垃圾狗，正如我觀點入面都有包括埋佢，但唔肯定係咪乜都關佢事，而唔記得可能仲有人想借東風行事

rip
香港越來越似大陸，同李旺陽一樣被自殺。之後家屬要上電視交代死者本身有xx病無可疑。

我哋無用令到你死得不明不白

除咗1我想講仲有1個可能性

佢朋友同佢去美孚做咩 佢朋友都好有可疑

可唔可以開個group 分析&尋人
樓主pm加人 小心放人入去
人命攸關

呢單唔同其他 係真係有個方向可以查
而且搵到真相既話 對成個運動甚至國際都可以引起極大迴響！
誇張d講可以end到班狗game都未定

手足開group!

TUI

屌講咁多
今日就應該組隊入香園圍影相搜証啦
仲哂時間

美孚有西鐵線翻元朗

我不嬲以為某啲人係用條撚諗嘢係講下笑，睇嚟你係實例證明

有無香園圍gp
組隊搵車手入去睇

推，但覺得唔好入咁深入，喺大路航拍左視察下先好啲
始終份面怕太危險

重點唔係黑警做左d乜，而係應該點去清算佢地

我係死者個fd嘅fd 死者個fd係ig po出 然後有話唔介意開名

上面派人落嚟做野？便服老解？
或者係車班愛國撚嚟做野，又車返上去，愛國撚當中一員，咁成件案都唔知點查
可能性五

求真相

你咁撚on9，連登仔搶住狂屌你老母

唔肯定呢個設施係咪已經用緊
但係排洪唔一定係香港呢邊落雨，可以係上游落完下游多水，咁定期就要排

有咩就直接講，幫佢post

其實唔撚出奇 佢地有乜野做唔出

[行動討論] - 跨區晨運

多謝青頭巴
我睇睇doc話2017年已經起好？

我覺得佢手機 學生證唔會係佢自己放到學校
有可能係兇手放

我可唔可以即刻課金加入

唔使課金

我開召集post ok?

好！

可以，但真係小心搵人啊巴打

爸打 呢家咁多鬼 一陣你組隊人都隨時拉埋你地呀

但係還原基本步諗一諗先
如果查既一定要認真做好準備諗好所有可能性
除左頭先有巴打冷靜分析好多可能性之外，有兩點我都想分享少少睇法
1.如果真係北區出事有咩原因會令班狗運條屍返將軍澳油塘海域
2.我地所得既info覺得值得查既一開始係源於報夢巴，但如果係狗出po(唔係分化只係其一可能性比大家做好準備)引我地入去既話 到時幾team人好大機會有入冇出

上星期日

哩個係唔係佢？

[img]

算喇，唔做過多分析喇..全面d要包括埋d在港外藉人士，旅客等等，冇資源純探討，作用不大

巴打唔好亂信人，怕會有殺人魔mon po

佢係話自己係死者阿媽個朋友

anyway有冇tg gp for呢單？

明顯唔係 時間都唔對

所有人都有嫌疑

仲有 圖一”無“ 同 圖二“冇”
呢樣一定係習慣打法冇得厄

101

我當真係被迫食咗藥有尋死念頭而跳海都唔會全裸啦，你唔係同我講話除曬啲衫體驗水溫吓話？

係，同埋用語習慣都好明顯唔同
四段字入面最似嗰兩段已經係9:24前同第一張圖

可能個男朋友同件案有關。

番IVE拎cctv

有冇佢生日或八字？
想搵師傅幫手

仲睇到wor，
聲稱係「死者媽媽嘅朋友」， 衝出嚟留言

有無人幫死者申冤

簡單推理，陳小姐本人點解會係番屋企途中突然轉番學校？

首先，陳小姐本人如果要番屋企，應該就直接係美乎轉西鐵番元朗，既然佢都到美乎，點解要再轉咁多次車去番將軍澳學校個邊？假設佢要番學校既話，佢既目的又係咩？點解係學校又要放低自己既財物？
呢個舉動大家應該都會覺得奇怪。

但我無假設錯既話，陳小姐好大可能已經係美乎遇害。最後見到佢既時間係佢既友人係美乎站已經目送佢離開，呢段期間，黑警可以由跟蹤佢，變為拘捕佢，仲可以沒收佢所有財物。

而同黑警既爭執中，陳小姐可能係某d原因被誤殺左，黑警可以係死者身上搵到既編輯一個自殺既案（對黑警黎講，話都無咁易）。

然而，岩岩連登出左好多Po都係話個死者生前有好情緒問題。呢d帶風向好明顯係處心積慮想將案件列作自殺案，但係太多呢d po只係更引人懷疑。

呢種係逆向思維，大家都應該要有唔同既諗。雖然我既假設未必成立，但可行性係有。

最後希望炒車。

咁點算，搵大J幫手？

不

有冇統一tg follow呢單

好撚多假親人

我反而諗 話最後見佢嗰個你又唔識
係人定鬼都唔知 好似想講到真係情緒有好大影響 之後自殺
又信到十足

我怕tg 組隊都有鬼

網上既資訊不能盡信
當運動發酵越來來廣泛
fact check既方式亦都變得難上加難
請各巴打用自已既思考去睇每一件事

最主要宗旨
兄弟爬山，各有各做

我無呀 我追post架咋

所以我都hold左唔開召集post住

我男友話
個邊係封左 行唔到的 因為有工程
佢會行去望下confirm 多次

點先可以有系統咁討論乜野gp都有機會有mon po狗

叫佢唔好單獨去，驚有mon po狗會搞佢

我唔係報夢，我係作法預言
831我有嘗試同佢哋溝通，個晚死咗好多人
佢哋同我講佢地困咗喺太子站出唔返黎
我懷疑有人作過法將佢哋困住咗喺車站
佢哋怨氣非常重，可惜佢地出唔到黎報仇
班黑警就逍遙法外

721
831
1001

一切小心
另外想問下有冇交通工具去到香園圍架

仲有邊個執到佢電話、學生証？
佢屋企人去咗邊？

黑警無撚人性
Gay巴感唔感應到大概幾多人...
我哋可以點幫佢哋

其實有冇得解放返佢地？ 利伸：唔識

八達通應該有記錄 但我地點check ...

呢個跑馬地 我9月25入過
同日去咗大坑東 但唔俾我哋入去個tank 話有好多debris未清

大j會唔會去航拍

起碼十個
除非黨鐵畀其他人落去作法超渡
如果唔係都應該冇辦法
唯有大家打贏呢場仗，等佢哋怨氣冇咁重，早日安息

一定要幫手足攞返公道

其實會唔會出事地方係佢翻屋企果邊？
因為學生證手機發現將軍澳campus
而屍體亦都喺油塘果邊
所以大家直覺都會覺得係果邊出事

屌咁多個！！！

十個？！

當日可能好多人當時被滅口。。

唔好忘記落車行路軌果班……

我唔知嗰晚死咗幾多人， 但月台個位置係十分多靈體

識游水既好難跳海自殺
身體會有自然反應
而且佢係全裸
假設佢係自殺咁佢套衫佢咗邊？
冇可能全裸行過去啩
一定會有人見到

會唔會有機會知路軌狀況……有班手足行路軌嫁

屌你老母
即係即死既一班 捉撚咗又一大班

仲有捉撚左之後先死既呢……唔敢想像

問題係無任何家屬出黎抗爭過.....

得一架車
巴士 79k

你點入的？

79k

推！我哋要真相

想問下gay巴 黑警會唔會比人清算

溫馨提示 果邊手機無信號

會，不過唔係呢幾年嘅事

大學civil prj site visit
唔信起我底

咁大鑊⋯

d人話要起碼落成個星期先夠排洪 大陸有冇？

相， 八卦問下only

太危險

失蹤手足集合

成件事係點㗎？

可能佢老母條佬性侵過靚妹
佢老母係幫兇送個女俾人搞
但係又好憎個女

1-果日條佬又搞細路女
佢老母/條佬錯手殺左

2-果日條佬又性侵完
佢覺得好污糟,就脫光跳海

屌你老母！收皮啦

但咁又到茅盾位 呢個可能性我係信而且都偏向最合理 但同報夢巴既“夢”有茅盾
我知報夢當info係好on9 但準確度咁高既時候會唔會係有知情人士借“夢”爆料？
如果信呢個說法既加上gay巴預言香園圍係一個極重要既地方 我覺得有必要查下輕輕踩下線先
相反唔信既似乎冇冒險入去查既必要 始終呢d地方入去風險幾高

第四張係大坑東 冇得落tank就帶我哋上天台

睇返群組講 佢媽朋友話佢老母已經睇左cctv 之後已經無可疑
但又唔肯解釋疑點 話應承咗佢老母唔講得
起佢老母朋友底似黃底

另外，究竟佢身份證電話 係留係學校 定 放低咗係站外比黨鐵職員執咗？
知佢有兩部電話 話佢係轉頭返學校係拎返部電話
但身份證同另一部電話後尾先擺係黨鐵站到?

老母文筆問題都係一大疑點 佢男友定老母係狗似乎都係關鍵令佢唔想再講

其實佢老母同後父行兇機會幾高又最合理
但係咁既話似乎冇可能殺完再將佢物品擺係學校？咁又好似推翻左呢個說法

老母文筆問題都係一大疑點 佢老母男友定老公係警察似乎都係關鍵令佢唔想再講

報紙講姐 但其實係唔係已經證明左佢真係有兩部電話既先？
至少佢唔朋友/家人應該知事但一個唔同no.唔會有一個no.係冇一個人知

《成報》有大量死者背景資料，相信來自popo

【本報港聞部報道】將軍澳華人永遠墳場對開海面昨日發現一具女性浮屍，據了解，死者是一名年僅15歲的姓李少女，少女父母離異，跟隨母親生活，由於過去有五次失蹤人口記錄，故今次其家人亦非即時報失蹤人口。據悉，少女生前無參加過反對修訂《逃犯條例》活動，但原定在上月底有兩宗官司需要上庭。據了解，經法醫檢驗後，確定死者生前無被性侵，惟死因需待進一步檢驗，才能確定。

據了解，女死者姓陳（15歲），生前就讀香港專業教育學院（李惠利）。據悉，女死者最後露面日期為上月19日，翻查閉路電視片段，顯示她與同學乘坐港鐵，同日下午2時左右分道揚鑣。但在下午5時左右，女死者曾向友人傳訊息稱「人生不快樂」，下午5時30分左右，女死者現身調景嶺站對開行人路，把自己身上的袋放低，內有她的錢包等個人財物。翻查女死者社交網站Facebook等平台，相信她生前無參加過反修例活動。

#校園內徘徊個多小時
據悉，女死者家庭背景複雜，父母離異，跟隨母親生活，由於過去有五次失蹤人口記錄，故今次其家人亦非即時報失蹤人口。她在上月19日最後一次露面，但其家人在同月21日才報案指少女失蹤。不過，據了解，少女早於9月19日已經自殺身亡。

翻看閉路電視片段，少女在調景嶺站對開行人路放下袋子之後，便到了香港專業教育學院（李惠利）校園內徘徊，長達個多小時，最後在校園不同地方放下個人物品，包括本來穿着的鞋子。她隨後便赤腳離開校園，往海邊方向走去，因此不排除少女是跳海自殺身亡。

#赤腳往海邊方向走去
女屍被發現時全裸，故法醫進行驗屍時，檢查過有否性侵表徵，確定她生前無受性侵，但同時無發現可疑傷口，因此需待進一步檢驗，例如抽取相關組織化驗，才能確定死因。

由於少女生前家庭背景複雜，故有社工曾為她申請保護令，亦因此曾入兒童院。她在9月20日原定需要到屯門法院應訊，事源她入住兒童院期間，曾經撕毀紙張，涉嫌刑事毀壞。她還涉及另一宗案件，事源她的男朋友曾經被判入塘福懲教所，她乘坐的士探監，但無能力付車資，警務人員接報到場，少女涉嫌踢向警員，涉襲警被捕。這宗案件原定9月底應訊。

其實有好多關鍵位都要firm左先可以有下一步推論 唔係會延伸無限可能性
掉轉咁講 只要有一個結論係唔會同所有info產生矛盾既話 咁呢個結論一定好貼近真相

想打個 信 打
但打咗個 相 字
Btw 謝巴打

追post啦 出面post有說明

自稱老母死黨話
一部電話 係學校畫袋 一部係隨身物品
一袋係調頸嶺地鐵站外圍 地鐵職員後尾交返比媽咪
一份係學校
曾經係媽咪手上 但警方話要收起搜集資料

fb群組睇

吔屎啦 你老母臭化閪把口咁撚柒臭都有既

想關心嘅巴絲，可以入呢個群組

成報似係警犬報嘅資料，九成九係假消息。即係話班狗在 VTC 放低死者個人物件，就係想俾人一個錯覺，以為學校附近係事發地點，以為事主係喺調景嶺附近跳海死。

我9月25號下午5點半左右
見到一班黑警喺美孚嘅站長室行出嚟 大約10個

唔好意思，唔係包拗頸
我會讀埋標點，我打字會打無
語音出冇，我都會照send出去
我只係唔希望大家輕易落判斷
希望還死者一個公道 早日安息

真係要睇到cctv先知係咪真 咁奇怪
同朋友講既野都有少少出入
例如點解返學校

屌你老母臭閪

咁究竟姓陳定姓李

其實有樣野仲奇怪 佢係9月19日下午2點15分係美孚同朋友分開 但10分鐘後又send message同朋友講返緊屋企
如果佢本身就返緊屋企 又點會10分鐘後同人講返緊屋企？
而如果佢本身唔係返屋企 咁佢本身又諗住去邊呢？而咩情況下會令佢10分鐘後就要返屋企？仲要係諗住返屋企個陣就同朋友講

應該要搵返個日同佢食飯既人 先可以知道佢個日本身係咪諗住返屋企
但我覺得 個10分鐘內 佢已經係俾人捉左/遇害

打錯一個字。

成報不完美，但可接受，可以再改善。

如果係真 如果救唔到果個黑衫男仔
好有可能好快會出現一個黑衫男死者？
如果係既話 我諗個報夢post應該係真既

果到咁近新屋嶺
記唔記冇耐之前 新屋嶺有火 會唔會同呢件事有關聯

荃灣男屍係深藍定黑色

獅子山男屍都黑衫黑褲

想組團去香園圍嘅手足，不如先睇吓呢啲影片，
熟悉吓附近環境先：

大J: 開車誤闖禁區？！第八個跨境陸路口岸「蓮塘口岸」

閒山樂 GPA 第 72 回－禁區探秘（一） ：瓦窰、白虎山麥景陶堡，老鼠嶺、香園圍

呢對行山人士爆林，經過白虎山附近棄置嘅碉堡。果度離邊境好近

同埋大家追返 Gay 巴講嘅嘢，有好多線索。

如果係真 多謝你先 但麻煩你比多d tips我地

9月19日下午2點15分係美孚同朋友分開
呢個資訊點確定真?

9月19 定義為失蹤 即9月19前已經消失48小時

按9月16開始計 有單可疑

如果你真係知，之前又唔見你浦頭啦跟本估估下

同埋民單野破左=成場運動贏？咩logic

推車牌。

個女仔其實係住大棠

離元朗有一段距離

要搭車先返到大棠

同埋佢住果頭人流好少

有事未必有人知

有機會返到去屋企附近先出事

單野破左，發現共狗起香港狗屋殺人，個位又連到上深圳，你話國際會點？

可能真係日出康城對出海面，跟住隨水流漂到油塘。早幾日有個post, 張圖入面有幾個坐標，其中一個咁啱就係日出康城對出海面

有人入左暗網打831搵到d野

學校應該有同學知道？
或者之前嘅朋友

咩法術？

帶公眾人物一齊去

你搵唔搵得返佢ig 同whatsapp 紀錄？

追post啦
樓主自爆左要del架

補返張地圖

根據渠務署發表既2016-17年可持續發展報告, 有關深圳河治理第4期工程個度, 香園圍個邊起緊個蓄洪湖, 當時估計會係2017年7月起好
而係個報告入面(上面條LINK), 已經有個蓄洪湖施工中既鳥瞰圖

而係2017-18年可持續發展報告入面, 可以見到個蓄洪湖應該起好左
" 整項深圳河治理第四期工程已於2017年7月圓滿竣工，工程費用約為8.5億港元。"

圖:

所以個香園圍蓄洪湖, 一定係運作緊
呢d都係網上資料黎, 可能都幫唔到咩手.....

推

三大重要地點：
白虎山行動營
香園圍蓄水池

蓮塘/香園圍口岸

咁你覺得呢個女仔係比邊個殺？

講野之前用下腦啦屌你

巴打你話果邊有重兵駐守
意思即係果邊有好重要既嘢收埋咗 係咪？

要有cctv先知係咪真話 返學校呢點無法fc

不知名人士 留一句 香園圍
成班就9衝去。。。

一定唔會係跳海自殺
99%黑警姦殺
掉海浸咸水毀屍滅跡

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

P

我諗意思呢個唔係夢 而係真既？

我搵吾翻 佢ig好似被消失

佢以前ig好似係叫Iam_cyl

閒山樂 GPA 第 72 回－禁區探秘（一） ：瓦窰、白虎山麥景陶堡，老鼠嶺、香園圍

遊過瓦窰、白虎山麥景陶堡，老鼠嶺,現在已不是禁區,但邊防仍有人手, 請勿探路
因位於高地, 容易被發現

未遊過香園圍

有冇比到資料個入口大約係google map咩位置？

咁但係蘋果日報個個「友人」係邊個 會唔會係幫兇？

關口未起好
仲有工程做緊

玄學野冇人信
另外冇得fact check更加唔會有人聽

關口未起好
所以亦都解釋到點解 入面既野一張相都冇
不過同時諗, 個蓄洪湖如果真係秘密行動地方, 點撚會比你影相
入口你都唔撚會知係邊呀...

死前的衣服在那裏？

係lam.cyl 但已經搵唔到 佢應該停用左

推
1. 車 cam
2. VTC cam
3.家人
4. 最後聯絡嘅朋友
5. 情人

留名跟進

仲有係到

因為我之前同佢既ig 對話 whatsapp 對話紀錄冇晒

unlock左再消失?

我屌你老母你全家截肢死啦！睇緊d你老母啦你老母喺東莞企街呀！

前排仲有間吾時用下

佢sc都無埋

我都係想搵返個對話先知已經停用左 ,但佢仲有另一個ig acc就仲喺度

但停用 可以連係我部手機既對話都刪埋既咩

佢係我po啲留言都無埋

唉

可以但要佢自己acc 用電腦login 揀停用

我諗又未必,因為記得佢之前都試過停用過

但要諗下點解班狗無啦啦要食個死貓？

除咗呢一單仲有好多單被自殺案，

各位 我要放鬆下 追po追到好撚緊張好崩緊

希望佢沉冤得雪! 多謝幫手跟進嘅手足!

rip.一定要還死者一個公道.香港人唔好忘記

洗唔洗出個新post整合返?

睇咗你留咁多言
狗味濃

推爛佢

推多次

我都記得呢個detail，9月係有人咁講，如果我冇記錯應該蘋果有報過。

推，呢個po唔沉得

我有屋企人識呢個女仔嘅屋企人，所以出尋人post果晚有收到佢屋企人同朋友講女仔失蹤嘅情況

我極懷疑佢係喺調景嶺站俾不知名人士擄走。
另外再提供少少資訊，我屋企人話個女仔係入過女童院，對方後來話返俾我哋知個女仔已經發現死咗果陣，話係唔關政治事，可能係俾以前得罪嘅人尋仇。

冇人提艾爾肥絲·艾力克19日前發夢見到佢報夢嘅post?

屌你老母咩死左人啊收下把口啦仆街

呢個POST就係建基於發夢巴個POST
gay巴同青頭仔巴就係咁推算到香園圍同埋黑警白虎山行動基地...

休息下先 條路有排行

唔信發夢，肯定知道內幕

尋晚已經知...
睇到好難受

Agree

可能mon post 狗已經做嘢

PUSH！！！

不是推算，而是預言
我人不在香港，只能為香港祈福作法和預言
但天機不可洩漏，我只能一點一點給你們提示，不能說得太詳細

有無得個女仔最後點去海邊 咩野狀態既情況下去？

但我過幾天就回來香港了，哈哈

衣家太多資料好亂 有好多吾同版本 有咩係fc咗

有無得講

火炭至沙田 條軌？

我有朋友做野期間執過佢既失物…
IPhone 8
一堆簿 畫簿
顏色筆

而且部電話係冇鎖到

早就已經有狗(軍人)部署了

唔是本地狗
是大陸狗...
雖然個名係本地狗的行動基地

但佢地會破壞到證據嗎?

絕對要

我覺得係，但我p 牌好難開新 post, 有冇巴打幫手

有冇人知佢幾時要上庭
我朋友睇左佢當中有訊息好奇怪

對

要呀，就算唔講法科，地理上個位置都好鬼

唔該巴打整合返， 好多重點野其他新入黎既唔知

白虎山狗屋
蓮塘
儲水池

純粹係如果自己嗰女全裸識游水咁樣被發現
就能夠肯定佢係自殺？仲要冇遺書喎
呢啲係家人正常應有嘅反應咩？
正常肯定呼天搶地話唔信要調查死因㗎啦

如果搵到d 蛛絲馬跡，推俾 Solomon Yue?

推，巴打整合新post

我朋友執到佢d野個時估計佢仲係生存
因為佢部電話whatapps訊息中呀媽問佢請左假明日出庭未

好

如果下圖奇怪有可疑 當中提及女童院都有可疑

留名睇整合PO

可以唔返嗎？擔心你安危⋯

追po追到好驚
香園圍 蓄洪池
白虎山 狗基地
蓮塘口岸

巴打可唔可以覆覆我

提多大家一次 如果大家去香園圍一定要小心
香園圍嗰邊嘅磁場好奇怪
有人(共產黨)擺咗一個好勁嘅風水陣
亦都有好多山魅鬼怪
如果大家入去，帶一塊玉，可保你一命
一感覺到有奇怪就好走

#387

似唔似?

死喺鬼怪手？

行山迷路， 斷水斷糧
路係人人都係man vs wild可以係野外生存

我都係覺得大家唔好太信D怪力亂神嘅講法啦，呢D跟本上同9up冇乜分別，通常都有以下特徵:

- 刻意去創造一個新嘅推理出嚟， 例如新嘅地點人物時間段等等
- 跟住用風水玄學通靈等等冇根據嘅說法去將件事包裝到似層層有一啲神秘感
- 講到咁上下又唔係講得太通嘅時候就會話天機不可洩漏
- 跟住其他人重拾正軌去做正常推理事後佢又會走返出嚟噏多啲啲畀大家聽

講真， 如果真係有神通有良心就盡量將所有嘢講出嚟， 唔好又話天機不可洩漏呢D9 up。

如果真係天機不可洩漏請你立即收聲唔好再出現喺度擾亂大家！

我果張圖，都係話係女仔媽媽黎⋯但三個對話嘅語氣都唔太一樣啵

有可能，嗰邊係有山魅
但係我覺得你要小心嘅係警察(軍人)
嗰邊杳無人煙，殺咗你真係冇人知

唔盡信要有思考我認同
但始終風水係中國獨有而由故至今咁傳落黎我覺得玄學係好奇幻但又唔係9up,應該似係d係你諗唔通d野既時候比d提示你
anyway我真係會信

有冇做電訊公司既brother track倒手機通訊/訊號 record?

屌你老母 收口啦 尊重下人

雖然我信玄學都好想人知 但我認同呢家香園圍都只係推斷
甚至冇一個實質證據去連繫新屋嶺
加上我之前講既推測都係用未fc既野連繫
係樣樣野都要fc既時期下 其實好難說服其他人

又話背景資料整理
點解咁耐都未有人話我知佢幾時要上庭既…

我同意， 就等如信中醫學不等於信嗰個中醫。

相信冥冥中有天理循環唔等於相信呢一個用呢啲學說嚟包裝嘅可疑人士。

咁樣陰啲陰啲講嘢實在太古怪。

我啱啱上面嗰番說話一分鐘內已經有三個負評， 超級明顯有班人在營造一個氣氛 ，將大家帶去另一個方向。

我係P牌樓豬 我其實想開個新post
但係P牌只可以1日開1個
所以有無巴打可以幫我開
我會dum d 整合左既野岀黎

我只係畀多一條路你選擇啫，選擇啱嘅路先至會去到終點

成個post帶風向想人入去最危險既 白虎山 香園圍

反而我覺得唔會係尋仇 死者15歲
身邊人同佢年齡差距正常唔會好大
簡單黎講 MK仔MK妹 尋仇都應該最多打佢
未至於會去到殺人

咁又唔好講到帶風向咁誇
眼見巴打們都係係呢個post傾姐, 又冇係公海宣揚

人地用呢個方式咪講出左香園圍囉
之前有無人提到呀？
係咪下下要講明呀
吾洗保護自己？

如果去參觀最好多D人拉隊OR 有人全程直播
唔係比狗 或者不明人士伏擊左都冇人知.....

我想講睇完你講既野訓著發惡夢

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

香園圍蓄水湖
香虎山行動基地
屌你老味呢兩個地點既網上資料真係少之有少...
咁撚易吹到出黎咩...

依家開，等一分鐘

開咗，政事台

有冇可能係被尋仇，但對方錯手殺咗佢，然後又因為只係普通MK仔所以唔識處理，就咁掉落海？

完全鳩估。
btw其實女仔男朋友都好奇怪，女仔屋企人喺女仔失蹤後有搵過佢，但佢唔覆。

你講得啱，依家只係啱啱開始
浮屍呢單嘢只係一個觸發點

光復香港 時代革命

下？ 你要明白，點一個地方出嚟，等大家去不停向呢個方向走而冇任何丁點實際支持同呢個case有關，咁樣叫幫手？

我都可以同你講新屋嶺附近山頭有一條秘密小徑直入campus，係重要關鍵, 入面有高人set 咗結界，要一萬人以上先夠陽氣突破。為咗保護自己唔可以講太多云云...

真係幫手嘅人唔係咁嘅.

請大家理性去跟番條失踪timeline啦

如果照你咁諗 當真係MK尋仇錯手殺左死者
你都話 普通MK「唔識處理」
咁又點會識得將死者物件擺返學校擾亂視線？

所以我覺得可以排除呢個可能性

應該要針對佢屋企人方向查
佢老母既行為完全唔似死左個女咁cls

你屋企人講左咩呀？

邊度確認咗喺學校執到嘅電話、身份證果啲係被擺返學校？

99.99% popo做

旁邊有堆田區

你可以選擇唔信 洗咩打咁大段野質疑
點解唔可以選擇去睇下其他你認為唔真實既意見？

有可能享美孚已經俾人挾咗上車？

都好過我 我想學玄學都唔知點樣學起好

我覺得可以試下係呢個方向搵
再唔係推比記者睇下
記者覺得有可疑既會去查

巴打 我都覺事主阿媽係有一定可疑性
但正常警方第一時間都會查左家屬朋友先
如果件事咁簡單正常好快會破案 警方無必要為佢阿媽掩飾
件事發酵左咁耐 警方等左成20日先敢企出黎 證實事主身份
今日成報走左出黎 對事主進行一次人格謀殺 明話事主精神有問題自殺

我反而覺得會唔會佢阿媽 都受到一定程度壓力 而做出唔尋常既決定呢?
單純佢阿媽殺佢 成家住元朗 又點解要老遠去將軍澳棄屍
個人犯案要走咁遠 仲要好冷靜去制造咁多掩飾(電話/尋人啟事/聲明/棄屍地點/裸體) 風險真係好大
話晒都係佢阿媽 會唔會忍心個女裸體係海到漂 呢個都係一個好大疑問。

而我推斷會唔會係 第4個可能 會準確少少
甚至有可能係休班警個人作案 或者最少都有一定相關背景人仕
所以警方同紅媒先會咁盡力去掩飾 連VTC 都無企出黎

因為休班警本身精神情緒壓力都好大
往往唔會係示威當中係記者同同袍面前去爆發
反而係獨處既時候 先最危險
而且專業 識得裸體棄屍 制造假證據
當然 以上一切都係純 9 估

上面有巴打推測左
因為正常年青人電話一定會跟身
亦唔會咁耐先發現電話漏低左

最終會係求其搵個義士屈打成招，認自已約佢出去然後將佢先姦後殺再掉落海，跟住義士會係未上庭之前就會自殺，然係成單案完結

佢有兩部電話架
因為19號當日佢同朋友喺美孚站講咗byebye十分鐘後仲有覆人message。咁或者佢返屋企途中發現漏咗另一部電話喺學校，想返去拎，但去到調景嶺站被擄走？

我選擇唔信， 打一大段字出嚟係一個負責任嘅表現，話畀大家聽我個人點解會有呢個結論

相反嚟講 佢講嘢叫人信 但係講啲唔講啲又天機不可洩漏但又不停做空泛嘅引導， 就正正係你所講嘅唔真實意見。

係佢有兩部電話
佢個堆失物都係調景嶺發現

夢中件衫會唔會遇害當日著😭😭😭
個地點仲有一地屍😭😭(藏屍地? 早些日子被自殺人士?)
好撚心寒，琴晚已經難以入睡

係呀，佢一部係同啲畫具喺調景嶺站跌咗喺地下俾職員執到，一部擺咗喺學校俾唔知邊個執到。

想補充一下
佢失物發現係1805 調景嶺站
所以佢岀事故估計係當日1800後

大家意見唔同 我都唔想同你為左咁樣嘈落去
如果呢件事/其他義士到最後真係發現係香園圍出事
而Iamgay巴講既野係無錯
唔該你到時出黎開post認自己無知!

支你老母 假嫁

天機不可泄漏呢？天定萬物秩序，如果你一個人改變，那圍繞在你身邊的所有事物便都會偏離原本的道路，發生變化，正所謂「牽一髮而動全身」包括國外的「蝴蝶效應」都是這個道理。一變則萬變。如果有人隨意說出天道的規律，世間可能會大亂。

如果我一次過講曬d嘢出嚟，反而會害咗你哋。。
所以我只能一點一點咁畀提示。。
如果你唔信我講嘅嘢，ok冇問題
但我希望你可以留意一下我講嘅嗰幾個地方
咁樣香港人先至會有勝算。。
其實我之前已經講得太多太多了。。

好奇怪囉 乜黨鐵會幫人keep 私人物品既咩 除非唔見俾人執到
有冇黨鐵人講下

1430係美孚準備回家(元朗方向?)
但差不多1800先到調景嶺
中間成3粒鐘發生咩事

查案之餘要記得推行動po

如果尋仇，啲狗實會追查同公開拉人，增加可信度，咁其他浮屍啲狗講大話話其他人殺，都會少啲人懷疑

所以唔查，肯定係身有屎。同埋一般人做，仲要咁多單，會唔會有資源精密到依家都無人見到捉到？仲要大家唔好唔記得啲狗俾人影到去巡海岸。嗰啲係真狗，定大陸扮，就唔知啦

我唔會怪你，每個人出世都係與眾不同
可能你係一個比較理性嘅人，但係好多野，唔到你唔信

調景嶺站同漏野 件事係真既話
咁好大機會 件事發生係調景嶺
但同樣都可以係被刻意製造既假證據
疑點真係好多 絕對唔係好似成報所形容既自殺論
邊個講無可疑 就真係好鬼 身有屎

咁請你順其自然，按天秩，唔好再補充同再講，等我哋大家自行找出真相。

佢阿媽最可疑
總唔信唔會唔認得自己個女

或者車cam?

家父識少少茅山道術同風水命理，可惜係藍絲
如果唔係，佢實幫我一齊去追查真相

唔好再講風水喇
有人唔信的

人一藍，腦便殘神棍

你咁回法令我覺得係警告Gay巴唔好再爆料⋯

咁又未必 發生係 1800後
失物發現係1805 調景嶺站
即係之前已經 跌左 應該係1800 之前
問題係 當街搞事主 仲要係調景嶺站 無理由無人見到
反而似係假證據

我唔明點解唔俾人講，唔鐘意咪當睇唔到。出面大把帶風向 post。多人唔信個 post 自然會沈

同意件事好撚鬼，不過以班狗平時作案手法，其他啲浮屍案，佢哋好少會喺案發地點附近棄屍，唔知係咁啱定係特登

不過呢單嘢無論關唔關班黑警事，黑警都係要全家。

吊 好撚心寒

算吧啦你，跟本就唔知，唔係唔可以講。知既話世界就和平啦 神棍

我都係覺得會唔會iamgay巴知道某d內情
唔可以明言 咪用其他方式講
出去示威都要用其他方式講喇

如果佢比提示我地都係秩序既其中一環呢？

人地提左一個地方出黎
都有巴打覺得個個地方有可疑
點解要咁話人地

點解要咁做... 樓主驚啲咩...

講左幾個月兄弟爬山
就因為人地講天機不可洩露就割？
唔信咪當聽下故仔囉
至少提左一個地方 香園圍
同之前有個巴打開post發夢講既地方都幾吻合

佢唔講我都未聽過呢個地方

佢講到自己預言家，神咁，up幾句然後之後高唔講得叫人去查自己坐享其成。跟本咩都係度估。

連登行實名制，又好有可能一早比人收購左⋯有連登account 從來都係危險既事。Del post／自爆 唔奇，因為係有力既證明同調査方向，又會令自己危險。

如果佢爆既係真內情
會唔會怕比人滅口？
當然都可以講巴打吹水
睇你點睇

躝啦撚樣

我知唔知，其實你都唔知
你又怎能話我唔知呢

九龍坑個邊新開既關口 粉嶺個頭

咁當故仔聽下囉

我咁得閒喺度作故仔嗎？

gay巴開左post, up左呢個地址 , 我好不安

世界咁大 無其不有
唔信當故仔聽下
信既咪幫手上網搵下附近資料
因為iamgay巴講既地方同之前一位巴打發夢夢到地方幾吻合

急急腳火化仲唔係身有屎

總之大家真係唔使諗咁多，時間到咗，好多嘢都會慢慢浮上嚟
到時真相也呼之欲出

唔係，我不停叫佢講曬出嚟， 係佢自己話天機不可洩漏，又話講出嚟會害咗我哋， 咁我係咪叫佢唔使再講我哋自己揾真相囉。

話時話你兩個都幾啱傾㗎喎

屍體琴日已火化

咩料 咁快火化

唉
信埋呢啲野
難怪你班撚樣做死一世奴隸

Ps 有人報夢比我知

一爆咗畀蘋果知即燒

出完新聞就急住火化？

係咪好驚衰嘢畀人知？
驚你又做？阿sir

收皮啦 屌你老母個老母個老母

下????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????
dklm....好撚心寒呀

快到咁 真係好草率了事 唉

屌你老味係咪痴線架?!
乜都無公開過就話要拿拿林火化
實係身有屎啦?!

可以試下睇番佢最後出現o個日既直播
睇返佢有無被人拉
因為今日警方記者會話無拉過呢個女仔
搵到就係核彈

上邊有個post 話佢過2日要上庭
Chk 唔chk 到法庭紀錄 佢因咩事上庭

做咩咁執著係個真字度
只係大家慣左用發夢代表出去抗爭
但佢係真係發夢 所以講明係真啫

Check CCTV
個日美孚附近同朋友SAY完BYE之後個段好重要

如果個日唔係夢遊
有冇用8仔入閘, 出閘? 有冇紀錄?

有冇調景嶺CCTV紀錄?

仲有驗屍個位係邊個?
而家屍都燒埋, 擺明等你地冇得再驗再查

早兩日鴨脷洲個單野又係, 一定要拎CCTV出黎
太子831唔拎出黎已經仆街, 而家間間都唔拎出黎想點??

有人估，而家啲狗為咗湊返啱逮捕人數
整死咗A，就喺出而捉個B，將A個記錄改成B
而A就當成自殺處理
所以查文件唔會查到A，唯有希望有影像留低

f唔fc 有冇fc
都係靠我地去搵
我個人覺得既然有巴打提及新疑點
我覺得可以有能力者去查一查

btw上面又講到好危險但係又一定要入去先知
姐係入唔入

cctvcctvcctvcctvcctv

好很慘，而家連條屍都畀人化埋，冇問題就有鬼啦！

我想入嫁講真
不過係入就一家要一TEAM同做好準備

一定一定一定要好小心
入去之前一定要諗吓點走同求救方法

兩個地方一日冇人入去一日都fc唔到

香園圍？

有機會係伏左佢好耐 見佢同朋友分開先出黎捉佢

唔通我地乜都唔做,等運到?

香園圍有d地方你想入都入唔到，係封住咗

um。。。可以咁講。。
你唔做，自然會有其他人去做，這是定律

諗起viutv 理想國 嘅rose water

都唔係好熟啫，大概知環境係點
不過你唔好問我點知，你會驚的。。

你點知

你點知⋯ 我唔驚

點解咁講? source?

其實好多方法啦，做過連塘地盤又知，港鐵中至高層又知

係 要plan好曬
同埋唔好諗住一步登天 頭一兩次可能都沿住巴士線咁踩下線影周邊相先之後慢慢由淺入深咁樣?
要知真相真係要組隊入先有機會

唔知呢

頭先入咗蓮塘口岸

大家睇過逆權公民未

個學生就係咁被夾硬火化！

好!
但係穩陣起見一TEAM人 6/8/10個人??
雙數比單數好
同最少最少真係要有2TEAM人

荃灣男 又係上庭前自殺 有無咁巧合

其實我好唔明白
如果天已經決定曬所有嘢點樣運行
又點解會有蝴蝶效應呢？
唔係所有嘢冥冥中自有註定？
諗呢個問題諗咗幾廿年

始終我單拖一個，未敢去到最入，我去到google map呢個位

仲去咗邊度？

明白

一人小心 返屋企啦天黑啦

岩啊 兩team唔同路互相補位加一team係極安全地方做stand by mon住真係基本

因果論，蝴蝶效應，其實都係命中註定有呢個因，而有呢個果
唔知你理唔理解到我嘅意思。。

一條CCTV片都無，然後警謊就一味話無可疑

放心，返左出聯和，今晚放片比大家睇下
5：30呢d時間入面勁多人放工

簡單d講其實都係一早注定？

佢條仔有無人搵到？會唔會比人溶左

死者同我fd好熟 有乜唔開心都會同我朋友講 佢地都有一齊發夢

好丫 參加者填lihkg user name？

諗緊點可以阻截mon po狗

定係都係自創名好 唔係touch wood真係有狗既會一鋪清

咁有冇發夢比狗拉過？

你老母條隊排到2千幾個

睇怕你老母都幾唔得閒

最好每人帶多一塊玉

繼續推，有意組隊嘅巴打們要審慎行事，人夠多可以分幾組人去行下。

香園圍應該都有相當程度嘅危險，想容易啲嘅可以係魔鬼山、油塘海岸線望望，總之事事小心。

我啱啱再睇一睇google map三家村果度有個舊礦場，唔知會唔會有人係果邊釣魚留意到果一兩日有冇咩可疑事發生過。

行出嚟，殺埋你另一個仔女，咁你制唔制

有冇話咩玉有效咩玉冇？符可唔可以代替到玉功能？

手足唔可以白死
推到黑警死全家

我乜都冇用啊damn

其實會唔會事主本身就畀狗跟蹤
因為唔夠料告所以想上庭前屈多兩條罪
點知事主發現有人跟蹤佢，跟住畀狗捉走

睇下gay巴有冇話咩有用先

佢男朋友都唔見埋？

可以透露邊日俾狗拉嗎

佛牌都可以，正還是邪？

佛牌其實仲好㖭，只要你信，佢一定會幫到你

冇記錯應該係8月元朗嗰次

我冇特別信佛同神係唔係姐係符牌玉乜都冇用

唔知有無可能喺直播或者相中搵到佢畀狗捉嘅相/片

屌 靜係追呢個post追到係咁lag lihkg

學校CCTV?

咁到底係美孚, 調景嶺定將軍澳執

係真，就証明popo講大話

記得要搵定求救方法同路走
安全至上
有咩唔對路唔可以頂硬上
一路要報平安

但第一步已經難諗 點樣可以開到gp組隊又確保冇狗
如果有狗我地幾team一去到真係被消失都唔知咩事

而家已經好唔低調……btw真係開左gp之後我地做左d乜野有咩消息真係只可以我地幾team交流絕對唔可以其他途徑流出 會好危險

「核彈」陳彥霖事件火化事件繞過死因庭 國家殺人兼非法處理屍頭

黑警說法
而且取得學校當晚的CCTV，發現該名少女放下自己的財物後赤腳走向海濱公園方向，

咩財物 電話only?

咁重要冇人理

最穩陣既方法就係咁
我相信有心唔難約

高風險地方喎
定係我地開gp入左之後po員工證同最近兩個月糧單？

相唔好 好易比人back up 多人視像之後show員工證同糧單？

我想join 呀，可唔可以預埋我

多謝師兄咁全面既整理，唔推到最頂就對呢位15歲義士唔住

香港人，反抗！

實可以既 基本上我地最少都要24-32人

點睇黑警話無拉過？

求連登大師起底

我男友行到呢個位

如果可以mark 左我名先，我有另一個fd 出入過香園圍多次

上年紀wtf。。。
我20歲都冇

我屌你老母臭閪
食撚左屎呀你

Push！

唔驚！

前面有人起咗

cctv 屋企人 死因庭 全部同我公開

假設係「一」
目的係咪就係想啲人焦點放哂喺黑警身上？等人更憎黑警？
模糊整場運動嘅目標

有巴打話殺佢嘅人一定係唔知佢係游泳健將
會唔會殺佢嘅人就係特登拋佢落海 引人注意？

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

青頭巴你搞掂張form有gp第一時間話我地知

PUSH

想問問有無佢Facebook 想幫手搵下資料

男朋友召喚

祝你老母成世俾狗屌

如果照你咁講，可能佢有好有力既野指証狗方？之後啲狗做野殺人滅口？

應該係9月20日

一定係香港仔

agree

屌你老母幾個post整合一齊睇啦
唔到你唔信

照計識佢都冇理由知佢響邊度死

你岩！總之呢單野咁危一定要杜絕有狗潛伏既機會

可能係佢都唔想知

嗰位巴打叫柚木NTR
喺一個長洲死亡post一齊討論
個男仔手腳纏幾舊大石沉落去 警方都話無可疑
講咗一排佢就話要去探下路
好似有人pm過佢 但佢懷疑係單獨去
講完之後就無人再有佢消息
隔幾日後佢個帳喺每個post都post bam圖自爆 個用戶名仲改埋做我要自爆

之後有人發現就係柚木個ac 開始再神探post
有個叫gogocheung嘅人講嘢1999成個呀叔咁 但又好似知啲嘢 好撚玄
其他人就睇到好心寒

我覺得佢有機會俾狗女女女
之後受到咁大打擊睇唔開去自殺

好似關於一個同性戀派對既野 最後件事冇人知係點

約係鬧市
叫定d唔關事朋友係望到ge地方
確認晒無問題
分別叫自己朋友過黎拍晒片 (所有人樣)
做定back up

有人之後消息就出片

唔可以話冇用 但如果隻狗既post只係哨兵唔會take action，比佢通風報水去到果邊由其他狗收網我地都係會收皮……

咁樣真手足都會危……同埋我當24人每人叫多個朋友影姐係多24個知本身24個既真面目 狗既潛伏機會又大左
sorry巴打我唔係想ban只不過真係想所有可能性列出黎 有少少差池既我地唔係被捕咁簡單 係被消失 請見諒

笑咗

呢幾日去香園圍既人小心d
真定假都好啦 香港而家非常黑暗
Mon post可能已經派人監視嗰度再追蹤你
建議出定不自殺聲明比信得過嘅人

屌你老味
下世狗都無撚得你做

咁撚賤

無一個方法係安全的，入去即係自殺

仲做緊野既地盤有CCTV係門口, 保護自己

Gay巴唔想洩漏天機但可唔可以講下個香圓圍個秘密算唔算易搵
搵到嘅有冇生命危險

算難搵，識執生的話其實都安全

三至四年內慢慢浮現。。
畀啲時間，唔使咁心急

個結界大概係白虎山狗屋個邊定係成個香園圍

咪就係果個GOGO長洲user, 當年佢又突然留言:類似嘻嘻呢D擬聲詞出黎, 又講D好似當時係現場既野,好似知道成個真相咁引導人地搵真相,仲有講D又唔講D. 我都懷疑呢D係假膠, 所以先質疑

歸納柚木件事, 當年GOG長洲user最終可能引到想搵真相既巴打去現場搵證據, 最後成件事不了了之. 今次呢單好似又係朝住相似既方向發展緊

我昨天才第一天上連登。。

知道得應該直頭係紅...

似姐, 唔係話你

佢係YCI嘅學生，YCI Design喺HKDI上堂

可能我和他是同道中人吧

佢係YCI 已FC

一個要死/想死既人,一係諗定點死, 一係即時有呢個想法

1 即慶突然有呢個想法, 點解唔響學校跳落去, 要行咁遠?仲要專登唔著鞋?行?行到去落水除衫?定d衫比魚食咗?跳樓都唔會裸跳啦下話?你地試下代入角色諗法
不過上個月灣仔有單裸體女跳分埋屍又係無可疑

2 一早諗定, 就會做功課, 我就google 咗投河一下
"窒息是個非常痛苦的過程，自殺者會維持意識5分鐘以上，同時伴隨著掙扎和慘叫，而水溫也會對瀕死之人造成極大刺激(超級冷)。最後如果死成了，屍體將會面目全非，浮腫、腐臭不堪。"

一個女仔, 多數貪靚, 睇完會唔會選呢樣?仲要游水健將,者係死到就死啦, 死唔到游番上岸算?我諗搵下佢男朋友或者同學先可以知道更多

自溺不嬲都唔係香港熱門既自殺方法, 燒炭食藥割腕上吊跳樓咁多種, 點解近排咁多?我解釋唔到

如果你話被殺既話,又假定係警察做,點解唔直接火化條屍?反正都係非法處理屍體,如果目的係嚇鬼既, 點解唔棄屍彌敦道或者sogo門口,包驚

唔鼓勵所有人自殺,但有呢d 念頭既話, 點解唔考慮拉埋d 仆街一齊死呢?或者d 仆街既家人.
或者退後一步, 當自己係局外人, 唔好投入咁多感情落呢場運動,要記住大家都只係社會/地球既一粒螺絲,作用好細,心理會舒服好多,共勉之

+++

諗得過

有無tg group
一齊調查下
雖然唔知會唔會有結果 不過想試下

PUSH 真相!!

有人未ching

多謝大師解答
即係連所謂嘅蝴蝶效應都係早有註定？
咁因果論咪有矛盾？ 即係無論乜嘢因都已經注定係嗰個結果？

起佢男友出嚟

係咪有tg group +1

謝POPO有冇咁有智慧?

但有人話入邊收唔到，應該用自己時walkie會比較好

唔係無論咩因都有呢個果
你要調轉個角度諗
係注定會有呢個因

屍比人火化左 比較難查
不過多一分力就近真相近一步

多謝大師再次解答
想問多一條好離題嘅問題，咁善有善報惡有惡報其實咪唔存在

and 好希望死者投胎可以轉運

如果以上面巴打朋友所講 佢有朋友執到 並睇到啲短訊既話 咁果部先係佢日常用開

可唔可以同世伯講多幾次 依家係大是大非既時候

其實你諗下，點樣為之善報？點樣為之惡報？
人生咁多苦難，死 會唔會係一種解脫呢？
死=善報還是惡報？

一定要知真相

你真係冇廿歲？

+1
我覺得去得嘅都要係真勇武巴
有咩事會救人還拖嗰種
仲要嚴格check係咪狗
越多人越好

但個人物品喺tko vtc校舍...
姐係兇手只知死者讀youth college,但以為佢喺將軍澳校舍上堂？

故意到tko把手機放喺果度，令人以為佢喺翻過學校後出事

點知其實佢喺hkdi上堂

嘩屌
個度唔知上唔上到網
比人溶撚咗都唔知點算

冇

做乜鬼講玄學果班全部P牌

我咁講啦 18都未夠。。

我其實成日覺得佢18號個晚就死左 蘋果話佢同朋友分開係19號 但個朋友到依家都無出過黎

講到有結界 真係我都想下喎 想出一分力 我都有小小法保護自己既

你諗得幾通透喎

還我真相

一個p牌 講d似是而非說話 引人去最危險地方
成班有組織引風向 組團去被消失

Gay巴有個燒烤爐post，去左嗰度先？順便驗明正身

多謝大師再次再次解答
死得咁慘好難相信係善報

巴打路唔好答太多私人問題，歲數住邊邊到活躍
我無辦法查證你講的野的確性
只不過如果係真， 對家實會滅你口
要小心保護自己身分

agree!!

I’m in🤚🏿

因為只有對家先知你所講否真確
所以你咁爆法佢地實會阻止你
或者可能你會算到自己有劫（？）

咁一定係19個日岀事啦

[遊行新方式]會師

唉，避免不了的

要 入得group要出黎fc左先

我唔去。。不過我可唔可以入嚟，畀d建議你哋

我知， 有算的人都會話有劫， 但唔會知你咪方式呈現（睇電視劇）
唯一做到既係關於自己的野都唔答
保護自己先
連登係會有好多人質疑
亦都會有人過黎屌你一輪跟住走佬
唯有好好保護自己

如果真係爆左私隱，要去站務台開po叫Admin del
或者貼露出性器官圖引admin鎖你，等其他人無法再睇你之前講話咩
如果俾人cap左圖可能都係難救d

留太空卡， 用tg仲要開vpn先好留info...

好的，真的十分感謝你。
我現在說的話應該暫時沒太大問題吧。。？

起碼夠千人先好去呀 最好有埋記者開埋live
好危險

之前又話天機唔講得, 照你既意思你可以講既,比既資料已經係度講曬啦, 有意見係度講會好D

第一眼見到蓄洪池圖已經直覺好唔舒服 好想快啲skip張圖
依家睇埋上面果幾張 啲柱、天花地面感覺都好唔自在，個格局好似好邪氣咁

呢D地方都係成日唔見天日既地方

我要講嘅其實都講曬
領唔領悟到就睇你哋啦
呢一部係十分關鍵。。

步

你只係比左個地址就叫人領悟

說真的，不論你相不相信
你到了現場就會有覺悟了
不過一定要小心，一感覺到有什麼奇怪的感覺就要離開

條屍體都被人火化左啦條pk 狗

那麼嚴重嗎？

屌你咁講我心更加寒..

#552 話九月？

真係有D 疑問 點解 如果由新屋嶺送返深圳 點解會經新園圍

我都等緊人開gp你岩 真係要嚴格check
一有狗應該touch wood成條team被滅團都似仲要唔會有人知
愈多愈好但一定要分team！唔係係了無人煙既地方咁大班人好礙眼

如果用telegram， 私隱設定無set好可以睇到你電話號碼， 再貼電訊供應商查證就搵到邊個登記用呢個電話、地址等， 所以要用太空卡
而用Vpn, google/網路供應商可以俾ip address,查來源訊息邊到發出， 警察會查到， 如果係屋企會上門拉人， 公共地方睇cctv 繼續追落去， 白衫高階狗唔蠢
建議開google form條link用無痕， 否則入drive果陣/填form會留低左電郵地址

無信號又點全程直播......

佢朋友去左邊?定跟本冇朋友呢個人

P牌幫推
大家更加要贏先可以幫你尋冤得雪

搵下銀髮族？ 新屋嶺果陣佢地幾成功去左門口兩次

我今日去左都冇訊號, 要一卡兩號或者大陸卡
就咁經過香園圍唔覺有咩特別
其實入面有冇特別野, 捉放工D地盤佬問問最好

填左了

係咪避開多民居嘅地方

有巴打領悟到畜洪池

tylam.0

你老母咁柒都有人屌真係慘

我爸媽問點解完全無家屬，識佢嘅人出黎講過野？點答？

有一點好confuses popo今日話冇拉過佢，究竟有冇拉過？點樣為之拉，被popo夾上狗車算唔算拉？

據我所知，佢男朋友坐緊監
利申有朋友認識佢

XDD

究竟喺翠林youth college定tkl vtc讀？

上面講咗
佢父母離異，母親再嫁嫁咗畀個黑警
最初佢失蹤母親有喺facebook出po搵女

但當屍體被發現時就話浮屍唔係佢個女
後嚟再講個女已經走咗同埋死因唔關政治事
有人發現佢兩個po嘅語氣用字都同搵女po唔同咗
加上有人稱自己識得少少嘅母親，都覺得佢呢兩個po有啲怪

有人懷疑母親目前情況不自由
有機會被監控/送咗上大陸

有一點好似冇人講
今日江sir間接承認左陳彥霖之前有被捕過 但就話唔關今次政治事件事
咁係因咩事被捕？

剛剛填咗

睇完，你開的post,暫時應該無乜機危
祝巴打平安

前面有人話有朋友識事主，係元朗遊行時被捕

點搵你

放學個日唔係19號 係16號 所以我覺得18號晚個個係佢

警察公共關係科署理總警司江永祥指，網上質疑警方殺害被捕人後棄屍大海「根本全部都係大話」，強調死者並無被警方因任何反修例公眾活動拘捕過

邊個講大話？

買過件仲易留證據

咁姐係佢友人係19見到佢係假 只係為左製造未死既假象

文件可能都已經被銷毀咗...

有狗重守

其實唔肯定 因為年齡有啲唔吻合
不過照推post

可能係迫佢自殺

ok了

咁耐希望到時真係真相大白

點樣可以比多次你

其實咩係柱頂? 照佢地既柱應該係頂住上一層, 並沒有頂呢樣野, 同埋點企人?
求解答

白衫可能露宿者

所以我應該開返唔畀人搵？

你仲未加我喎

黑警聲稱cctv影到佢冇著鞋咁行
我覺得有可能係佢地揾人著佢衫褲扮佢製造返過學校既假象，但扮佢果個對鞋可能唔岩size就索性唔著，順便製造個假象好似佢精神有問題咁
所以校園cctv影唔到樣的話其實都唔可以證實係佢

咁似呢個

但神棍+成班引風向去白虎山，香園圍。

用secret Chat
要唔要限時del msg自己決定
建議你唔係想add人就關左唔俾人搵
Add人時自開翻俾人搵功能
Tg聯絡叫對方留tg你搵佢會好d
咁你tg又唔洗放上黎

真係，可以出黎驗明正身

Sir 想幫同類洗底？

呢個係佢地的COLUMN BOX, 前面仲有一個, 用黎擺佢地0的槍的.

有冇英文高手譯咗英文擺上Reddit

我英文好撚廢 但係如果有巴打譯咗我即係擺上reddit

不如我加你?

大膽假設：大坑東蓄洪池有好多屍

從呢個女學生嘅悲慘遭遇反映出，誰想誰死則誰定會死！
啲apps可透過衛星定位，鎖定目標人物嘅精確位置…嘩！仲有容許獲取及查看相關通訊內容等…咩…權限！
嘩！屌！真係連人被秒殺咗都仲唔知發生咗啲乜撚嘢事！嘩！

嘩！諗諗下，啲中国手機及apps…？
嘩！屌吖！屌佢老母臭閪吖！

九十九年成大錯

九十九年係借代香港？

我睇到心寒

召喚gay巴我有野想問

蒙面公仔佬

比你地參考

感謝
希望早日搵出真相

幫佢啦屌

巴打請小心

但係點解影到有日個箱攞左去海邊

收下把口啦

ok la

上面見到有人話8月，9月
但我聽朋友d朋友講話係6月9號個次
仲有入女童院
究竟邊個先係真

唔撚係掛

快啲back up 好啲野呀

diu ni

無可能係自殺

點解咁講

你講野成個啊伯咁款。。

真用武器打定經濟戰呢D?

神棍跟本係狗，帶成班巴打入去運吉

自推
有無人知啊

推呀！

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

同世間斷絕太耐了,可能唔係幾識講嘢 haha

如果有CCTV片大家就一清二楚

幾歲開始學

純粹好奇，點解巴打會識預言？

可能講你都唔信，7歲

識唔識驅蚊？衫袋拉臘腸？

confirm 係tko 搵到？？

全裸係咪要等D精流返出黎？

我尋晚追POST 無耐 巳發現呢個 疑點 因為上一次有一個 又係蘋果出POST 話唔係手足有人出黎解左話 所以今次可能連蘋果都比人伏左

點解你咁多個名既

正常 CCTV 係有時間紀錄
但當然事隔咁耐 有無俾人搞過剪過 就唔知啦
正常CCTV 好難睇到樣

我有個疑問
個盲腸就係死者全裸
就係警方又點知道死者既衣著打扮
而又認得個死者呢?

咁一定係揾過佢阿媽/佢FD/老師 黎睇過CCTV
但就算認到 唔代表事件發生既時間同地點係絕對正確
因為死者返學係好正常既事
咁點解警方就咁睇完CCTV 就可以一句無可疑作結呢?
如果真係自殺 佢D衫又去左邊呢?
件事根本好有可疑 疑點好多

917 將軍澳有女人叫聲同白箱
919 女死者朋友話死者失咗蹤
921 發夢巴打開po講報夢
922 發現浮屍

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

Gay巴你係咪黎自未來

想去但會做咗大家負累
大家要小心安全

有沒可能起到佢媽媽底
之後跟蹤幾日睇睇

Wtf 有冇更多。。。

但依家TKL 嘅HKDI 個Zone24 已經係9:30 關門
佢咁夜返學校做咩???

Gay巴想知埋黨鐵究竟知幾多野
同埋831嗰真相轟動啲定香園圍

例如講咩？

下？

我地是否活在虛擬世界

「蓮塘口岸」香圍園

想同各位準備探路進入夢境嘅巴打，講一聲保重，小心安全！
我作為絲打真係好細膽，唔敢 join 你地，
但係想畀少少建議。

Gay 巴話要帶玉辟邪，
我諗緊係咪提醒大家要帶一啲保命或呼救嘅用具。
例如：行山用嘅對講機、哨子、行山杖、防狼器、自拍棍、指南針、繩索等等，
又或者一啲唔需要電話訊號嘅 GPS，
請帶備行山用嘅測量地圖。
最好有熟習行山嘅巴打，要識得爆林，識得搵山路小徑嘅人。
如果有廢墟探險嘅經歷更好，
又或者大家帶一啲類似 GoPro 鏡頭、航拍機等等，
有訊號嘅時候，儘量做直播，令影片可以即時放上網有紀錄。
冇訊號嘅時候，儘量多過一個人拍片。

【憂求診被捕】美聯社訪「隱世診所」 義醫400港示威者

大J堅百萬眾籌

same 放鬆唔到

煩都要講
防狗之餘
一定要保護好自己同身邊既人
一定做好所有準備先好出發
有咩唔妥就走

我都想加入
為手足出一分力
但係我只不過係一名普通既學生絲打
希望你地去既人安全返黎

Gay巴前面話831死10幾個

即是有可能香圓圍收埋左一樣引爆WW3嘅導火線,
以我對美國佬嘅理解即使香港死再多嘅人都是小事(南韓光洲事件)
換言之有樣野危及到美國佬必須出手, 亦即是有美國人遇難？

香園圍轟動好多

你認為呢？

是

香園圍秘密係自反送中事件先發生？
定部處左好耐

gay 巴 咁點解呢單野慢慢會浮，但偏偏831 就無😣 好奇一問

唔可以俾佢不明不白

如果係WW3
姐係唔只香港問題
Gay巴係講有重要外國人都被支共虐待？/ 香員圍有物品係全球性威脅（核武）？
我9up

推到有詳細過程

但美帝咁多特攻同間諜 香港又係政治歷史上咁重要既地方 佢地真係會唔知呢個地方？ 會唔會佢地一早已經開始搵緊料

睇完之後FF緊
係咪中共係香港地方捉人去獻命比鬼神之類既野
延續自己既政權

希望之後會有真相還比義士

唔通大家講既係核武器

一直都有，類似秘密基地

因為浮屍呢單嘢先係一個觸發點

再推
想知呢點 最關鍵
否則點解黑警要收收埋埋件事咁多日
等人公佈先含糊咁認有呢單case
死者藍絲阿媽又叫佢d朋友唔好多講

夜晚睇住啊

浮屍會間接令到個秘密曝光？

d圖係關於乜野
事主9月19果段時期 影既相?

Soloman Yue出左嚟講

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

有冇人知佢講緊邊度？有冇相？

接觸過新屋嶺 香園圍嘅差佬會唔會幾年後慢慢被消失

追po，講緊香園圍 白虎山 蓮塘口岸 蓄洪池

可以向電訊公司埋手，如果電話開住，電訊公司會記錄到位置，可能查到由美孚至將軍澳路線，不過呢一刻電訊公司未必肯幫手

朋友仔一定要小心
最尾個張講到咁 好撚擔心..

推
希望彥霖有留低hints俾我地
RIP

個親戚驚到咁 一係比人要脅一係身有屎

核武 或者 人體器官買賣場
Nuclear Weapon storage or Human Organs Market
Hey CIA FBI Please monitoring this Post

基巴你係咪未來人返左黎現時自己身上，
所以你未夠18歲但又知好多野，講野又老積
而且用返自己當時用既連登acc上黎做返你而家應該要做既野去實現返你身處既未來

(9up)

我尋日追POST 追到5點 之後先訓同自己講一定要放鬆 如果唔係就會個腦實晒 林唔到野 搵唔到真相

你去訓教定點?

你出咗佢個姓 同埋姑媽
快啲叫連仔del圖

搵人幫手

Oh shit 青頭巴bam圖自爆

我推呢個

我明啦 林到啦 核武器放左係 白虎山基地 係用黎防咩野都好啦 或許係打台灣

追咗一日post，以我暫時所知（但都有啲亂同埋好多疑點）
事主應該係有兩部電話，一部跟身，一部留咗喺學校。事主同朋友去到美孚，收到學校電話打嚟，話佢另一部電話留咗喺學校，叫佢返去攞，所以事主就由美孚返去將軍澳/調景嶺（？個地點我仲未搞清楚。只知事主校舍係喺調景嶺，但最初大家都話將軍澳。唔知係我睇漏定點，我仲未搞清到底最後部電話係喺調景嶺定將軍澳校舍發現）

部電話最後喺邊發現其實好關鍵，如果係喺調景嶺校舍發現都仲可以話合理，當佢真係漏咗，好似以上講咁。

但如果係將軍澳，咁就奇怪，明明唔係嗰道返學，手機點會留咗喺嗰道。咁嘅話，上面有人提出係兇人/有不軌企圖嘅人喺知道事主係讀YC，但又唔知佢其實係喺調景嶺校舍返學嘅情況下，將佢部電話擺咗去將軍澳校舍，用嚟混淆視聽嘅講法就有機會成立。

另外，最初我睇都係話喺學校，只發現事主嘅電話，唔知幾時變咗有埋錢包。有個自稱識事主嘅人喺另一個post講，事主喺美孚同朋友分開之後，將自己電話、身分證、學生證俾咗港鐵職員。之後又有人話事主嘅兩部電話分別喺學校，同調景嶺站搵到。

先唔討論點解港鐵職員會咁接收佢啲個人物品，當佢好似有巴打講咁急急腳走咗啦，我就諗會唔會係職員見佢學生證知佢學校喺調景嶺，就將佢啲嘢帶去嗰邊地鐵站（雖然上面都有人話港鐵係唔會咁做，只會打俾學校，叫學校聯絡本人去拎）。又或者，事主因為唔知咩原因（受人指示？我亂估），叫港鐵職員將佢啲嘢帶去調景嶺站。其實我都唔敢肯定港鐵會咁幫佢做，但真係諗唔通其中一部手機點會去咗調景嶺站。然而部手機去咗調景嶺站呢點都係冇fc，係啲話識事主嘅人講嘅。我咁講唔係有心去質疑佢地，只係想講未有fc，唔知係咁鋤呢啲point會唔會係諗錯方向，但喺呢個地部我地基本上最多都只可以靠事主朋友等等去提供更多資料

19號發生嘅事太多版本，真係有啲亂，如果我有咩睇漏講錯，請指正但件事真係好可疑，希望可以儘快搵出真相

多謝整合

咩事..

啱啱入黎 佢講過啲咩？

做咩事

Gay巴可唔可以問一條問題
遲d發生既事係人類認知既野入面(核武 人體器官廠)
定係人類唔認知既野(鬼神 外星人)

我記得之前有文章話真係有世界大戰就唔係人同人打咁簡單

其實report comment就得 admin del得好快

搵唔返幾多樓 我幫你

你唔撚死都無撚用
你老母真係慘
生左你E個白撚痴出尼

而且呢篇佢老母講嘢直情冇用標點符號

見完個post 我有更多疑問
第一 都係電話銀包到底係放左去邊 好似好多版本
第二 尋人張圖（即係而家周圍傳女仔張圖）好明顯係p圖 咁就算識佢啲人都未必認到係佢啦
第三 post入面自稱個女仔啲同學好似好不滿佢 但啲同學淨係見過佢三日？就知咁多關於個女仔屋企嘅事？同埋仲要fd到叫個女仔起身 但又講到好唔中意個女仔咁
第四 到底個女仔當時有冇男朋友？點解個男仔冇出現過？定係都俾人滅左聲？
第五 佢媽好明顯係藍絲 佢同媽關係點？ 個post入面有提過個女仔唔係同屋企人住？唔知真定假
第六 到底個女仔係地鐵開始失蹤定係到學校先失蹤？ 最後見佢嘅人係佢係地鐵分手嘅朋友？

你嚇撚死我

你既推斷比應該係專業既popo 高好高效率同邏輯
一定要推！還死者一個清白！

去站務台開Post呢連仔del呢個comment同相
仲有, 叫定爆料的朋友定時報平安同寫定不自殺聲明

acc 點樣report

屌佢個個 應係隻狗 你聽佢講野既語氣 好似黑警

不如Report個Comment啦

睇搵人嗰個整合post, 有多啲fc料

番查CCTV,
8逹通記錄
電話通信記錄
到時便有更多線索

點bam

貼*

去嘅手足會唔會拎埋輻射探測器

小心and 貼bam圖啦

一齊舉報個post 爆左人身份

咁揚，小心狗喎...

Google好似都易比人hack

有另一個燈中浮屍位置既po
樓主都話死左既人數係多到大家唔信...
依家被自殺既手足都係好彩走得甩既人

妖!
你搞到我要洗眼啦
連尼住快啲 Bam 咗佢呀!
(順便bam埋我唔該!)

邊個post?

btw你個id
令我聯想起柚木巴

唔該絲打

呢個時段黑警冇個可信

希望集合全連登力量幫到個女仔申冤！

我覺得核武 支那搞大灣區既目的
之前係咪搞海南自貿區既 一開始係想搞軍事基地架 仲有個明日大愚 查下大灣區計劃就知 佢係想起海軍基地 咩起樓呀 起左都唔係俾你啲四等香港人住喇

推下
睇下可唔可以答我
唔得就話天機不可洩露啦

蘋果話兩個電話已停用

有人話佢呀媽一開波話條屍唔係自己個女
個女係短頭髮，唔認屍
突然又認

有無人諗過死者跟本唔係陳彥琳？
全裸係唔想衣物暴露身份，
海水浸到發漲無人可以認到樣
掉低晒身份證學生證係學校門口係廢事之後再掉會有人起疑心

去理咗 香園圍 同
白虎山行動基地 先
呢兩地點 同 新屋嶺拘留中心
都喺附近/同一條路

另外 iamgay巴仲開post提到:
鶴藪水塘燒烤區場6號

以上三處 實測吓先
好過care啲講咗=無講 嘅人/嘢
唔好輕易信人 亦唔好輕易屈人
係警/兇手 嚟草草結案

世事都被你看透了
咁講都通 但打亂晒D身份 又有咩用?

可能方便棄其他失蹤者既屍？
用一個916失蹤人既身份棄
無831失蹤人咁大輿論？
陳同學男友又坐緊監
可以用黎要脅利誘
都講得通點解陳媽媽面對咁大可疑既案會對朋友既質疑表示嬲，仲絕交
正常面對好想搵真相既朋友，會好似秀茂坪死者母親/賴姓死者既兄弟咁，叫大家唔好報仇/有心啦，多數用無奈同勸阻既語氣

去搵一個識電腦嘅人， 因為google account入面係會儲存起部手機嘅gps詳細嘅位置資料嘅， 只要你有密碼， 就可以知道部手機過去嘅詳細位置, 快啲搵人去做然係抄起佢。 然後著個點 去搵返曬有關嘅cctv紀錄。 另外手機網絡供應商都會有佢嘅手機位置嘅紀錄，就係發射站嘅紀錄， 家人係可以寫信畀手機網絡供應商要求提供一份紀錄。

提議大家眾籌去請私家偵探做嘅， 但係要快。 而且要得到家人同意。

之前有個跳滑翔降落傘嘅喺大嶼山失蹤咗都係靠呢個方法搵返嘅。

你當佢係超人?
1個人可以救世?

iron man 夠救世啦
但係之前都要同隊友合作
而家得佢1個咩支援都冇
其實佢可以做到咩野

唔係返左vtc咩？

有可能

會唔會陳想游個裸泳但點知游游下抽筋跟住浸死咗呀

佢正一豬隊友

17號？19號呢咁

調景嶺站發現係幾時搵到架？

果班唔係百幾個都出返黎咩

仲在生？

屌，有冇人反駁我，話係警做都比啲證據呀，下下屈人咁去查搵鬼信

你收下把閪口喇，幫下自己積下福喇！

要真相

樓主緊記注意自身安全，盡量唔好去人少既地方同單獨一個

另外想問出殯時有見到屍體嗎？係佢屋企人同意火化？

2020年年頭蓮塘口岸會啟用
香園圍人煙開始會多 公眾又會開始關注
會唔會係個契機令事情逐漸浮面？
定還是相關秘密會逐步徹離香園圍
另覓地方繼續運作？

其實有無可能條浮屍根本唔係陳彥霖，可能係其他義士

1）發現浮屍當日公佈係25-30歲女性，同15歲相差太遠嘛？
2）佢媽媽曾經留過言浮屍唔係佢個女，另外浮屍9月22發現，9月24佢媽媽仲揾緊女
3）而家屍都燒埋根本任佢up，怕站唔住腳。
4）話9月19同朋友一齊但呢個朋友到而家都未出現過，時間線究竟有無誤導？

真正陳彥霖可能喺gay巴講嗰個地方處理咗送走咗.....而家只係作返個故仔，令件事無可疑、唔好再查，等呢個人消失就算。

鳩估

問過法醫未

我覺得我地要搞番個流水革命受害人聲討遊行

老實講 如果iamGay巴 冇講香園圍 你知唔知香港有呢個地方 加有間白虎山狗屋？

男朋友會唔會被消失

姐係個啲地方一直都係咁恐怖？

係 訓唔着

我覺得陌生既休班警壓力再大 都唔會揀日頭作案
所以都係回歸屋企人個個位
佢全家咁願意光速火化 又唔肯搵真相
係咪真係俾人滅聲？定係根本就係佢媽+後父做既？
如果後父係隔離po所講係警 咁你所講一切都解釋得通啦

我再講個疑點就係個阿媽如果真係咁想搵到個女
就唔會用一張落左bb filter既相黎尋人
事實證明同佢真樣差極遠：
佢真人金髮 尋人相黑髮
你要搵人你唔擺一張幾日前影既相咁奇怪？？？？
個情況好似當年周凱亮殺阿爸阿媽後要開po尋人咁
賊喊捉賊
可能根本就係佢地殺左受害者 然後棄屍再開po搵人

資料好齊，大家都睇到啦，佢係油塘，將軍澳
係上水搞追思會，好遠呀，同個地方又無關係

可唔可以轉番出黎搞？

你地不如試下用twitter出post 用某個特定既hashtag 已經係最低風險

好恐怖 好似大陸依家

lpppp

真係要小心
分分中嗰d 地方埋屍就石沉大海

理智上覺得係休班警/有勢力人士做
之前巴打發夢個post又講到咁 我信佢發夢係真

pp

屌 仲要忍佢地幾耐呀

其實會唔會被解剖既浮屍唔係女手足，所以嗰陣推斷年齡先係25-30歲，然後女手足係嗰幾日不幸死左被狗收埋左，黑警就屈9係同一單，逼手足屋企人，唔認就唔俾返屍體佢地

有多個角度去查證一下

有冇朋友知道死者生前同屋企關係係點？
屋企政治立場？教育程度等

可能嗰日炒大咗，老母本身唔知咩事出尋人
都之後先知出事，就好內疚失聯

根據呢樣野我有小小野想提出，事主朋友話佢有兩個電話，個日19日係因為學校打去比事主話佢漏低左電話，佢先番去拎。咁假設我喺事主，我分得好清楚兩部電話嘅用途嘅話，咁當我喺填個人資料比學校嘅時候，我只會填主要比學校聯絡用嘅一個電話，而唔會填晒兩個電話號碼。咁假設事主同我一樣，咁學校又點會可以打到比事主另一個電話而同佢講佢電話漏左係學校？

另外，如果個電話無特別記認，學校又點知部電話一定喺事主？

傳聞嗰百人係唔係無一生還...？

係咪有人今日組左團去白虎山？ 點？

亞特蘭巴今日仲要開po去探路...堅係覺得佢知道好多野

覺得活動好亂既人入一入黎

唔係調景嶺hkdi 咩？

ppp

人體實驗？

呢個post d語氣真係好怪？
正常自己個女死左，會唔會咁樣澄清？好唔自然...？

佢屋企人先係搞到而家人人心驚膽跳既源頭, 一早出黎講咪無事, 無得怪人

講真油塘啲工廈有好多空置

你地覺得個CCTV會幾高清，距離幾遠，就算影到有個細細粒金髮女仔現場放低一堆嘢，揾個其他女仔扮會唔會好難?

我覺得遲早會有嗰段所謂嘅CCTV片流出，不過係唔係就可釋疑?

反而，我想知點解法醫會咁輕易放過全祼呢一點，但黑警無乜提全祼

就算有個男人真係出現，都係不明來歷，好地地仲乜自爆比左藥死者食? 想惹麻煩?定係有人想屈個女仔take 開嘢，最後high 大咗出事?

再賤啲，如果好多人都信，就會有人話女前綫多數為take嘢，又話多數家庭有問題生活亂龍，咁就會連結到羅飯所講嘅抗爭天使論

大家要好小心嗰個出殯當日男人所講嘅嘢，好有帶風向成份

我其實都覺得奇怪 呢排有浮屍(好似之前無上庭果位手足) 點解係呢單去到咁轟動 迫使個個都去搵真相
係因為冥冥中自有主宰, 呢單浮屍案既出現 突然感染到好多人去查?

推到有人爆料

另外我想問下GAY巴
2014年雨革果時有無足又係咁樣死左?

有冇人知道啊佢係幾時生日
有朋友可以幫到佢 但係佢嘅消息比人封鎖曬
求推 一定要知

自推

9月14日佢有一個疑似新acc開左

佢男朋友好似坐緊監

坐得監都唔方好人啦

gay巴，睇到呢度，個心已經寒晒

利申 : 我係無神論者，亦無靈感應

香園圍呢條線由你首先提出，突破左好多死結，但願最後還所有死者一個公道

獅子山腐屍???
男性，黑衫 / 黑褲 / 黑鞋

同將軍澳警署 白箱事件有冇關係？

一定比人恐嚇

CLS.....

Ted Cruz應該知道呢件事

點解會係水警發現
水警好似無係過油塘海域巡邏

Gay巴我信你講嘅嘢
我想問會唔會好似我呢種遲鈍零感應嘅人入去比較好？
因為可以不受干擾
深入調查
見好多人睇post睇相都會唔舒服
但我由細到大都未試過呢種感覺
即使係隔離嗰個話有唔妥我都依然零感

無力推

另一樣覺得奇怪 陳同學點解冇其他相/post 截圖

照計15歲又有用開 ig 應該有大量社交媒體記錄

咁所以咪需要cctv

[大支線] 陳彥霖報夢事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

佢系讀翠林

樓豬再澄清

死者係調景嶺HKDI上堂

係樓豬炒車

Facebook 你覺得會系真？ 死者電話車sim card都比人拎走左喎 再講有人系HKDI 發現一張唔屬於HKDI嘅學生證

hkdi有埋cctv wo

會唔會佢嘅死亡/失蹤時間可能係更加早嘅日期

我發現d狗 會對失蹤者

佢哋嘅社交媒體開個新acc

仲要係打佢哋英文全名

正常女仔應該唔會攞自己全名做acc

最多都係英文名跟一個姓名

或者係佢英文全名嘅縮寫

100%無可能唔見
副院長係IT系最高主任
我諗所有主要片都一定過佢手
佢要剪走片／毁滅證據都好撚容易
原片一定仲係學校
試諗下仲有半年退休既副院長
要被人問責 下台最後份年金無撚埋
所以佢一定會用任何方法壓低件事
確保佢安安穩穩過埋呢半年
或者
有可能學校包庇緊邊個
所以先放2段濕尻片扮下
屌你老母今日先睇完 轉個話唔見左
條片好似係sever度？姐係得IT人先郁到
咁又點會唔見？
仲有！！！
點解條廢佬擺住碌棍 可以行入lift？
正常時間個保安唔見人？
明明其中條片有大量hkdi同學仔
如果校方公開
係邊個擺底左個女仔d私人野 咁就可以知個兇手係邊個
點解學校有300幾個cctv 但淨係公開2條片？
原因1.好多係壞
原因2.包庇某個人
仲有仲有！
之前話執到物品個2條友點解蘋果無報？點解唔一直出聲？
第二，點解赤腳行無何傷口？仲要撞唔到人
第三，到底揸緊棍嗰廢佬去左邊？正常咁撚柒多cctv邊有可能影唔到？
有冇咁多巧合？

pushhhh

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

你有睇過真正cctv?

校方比果段就有
原片就無

咁米系囉

睇蘋果live

對於善果惡果我有同你一樣既睇法
我一直都認為好人先會早死 甚至慘死
我願望係可以早d手
不過身邊所有人都覺得我痴線